{"translation-revision-date":"2022-09-30 09:36:12+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Version":["Version"],"Descriptions":["Beskrivelser"],"Table":["Tabel"],"Taxonomy":["Taksonomi"],"Number of items":["Antal elementer"],"Convert to regular blocks":["Konverter til normal blokke"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blokken er slettet eller ikke tilg\u00e6ngelig."],"Shortcode":["Shortcode"],"Write shortcode here\u2026":["Indtast shortcode her..."],"Spacer settings":["Indstillinger for afstandsstykke"],"Column count":["Antal kolonner"],"Row count":["Antal r\u00e6kker"],"Create":["Opret"],"Edit table":["Rediger tabel"],"Table settings":["Indstillinger for tabel"],"Fixed width table cells":["Tabel-celler med fast bredde"],"New Column":["Ny kolonne"],"Muted":["Lydl\u00f8s"],"Playback controls":["Afspilningskontrol"],"Label text":["Etiket tekst"],"Add label\u2026":["Tilf\u00f8j etiket..."],"Optional placeholder text":["Valgfri pladsholder tekst"],"Optional placeholder\u2026":["Valgfri pladsholder..."],"Add button text\u2026":["Tilf\u00f8j knaptekst..."],"Enter URL here\u2026":["Indtast URL her..."],"Use URL":["Brug URL"],"Edit RSS URL":["Rediger RSS-URL"],"RSS settings":["RSS-indstillinger"],"Display author":["Vis forfatter"],"- Select -":["- V\u00e6lg -"],"Tag Cloud settings":["Tag-sky indstillinger"],"Align column left":["Venstrejuster kolonnen"],"Align column center":["Centrer kolonnen"],"Align column right":["H\u00f8jrejuster kolonnen"],"Insert a table for sharing data.":["Inds\u00e6t en tabel for at dele data."],"Create Table":["Opret tabel"],"Change column alignment":["Skift kolonnejustering"],"Header section":["Sektion til sidehoved"],"Footer section":["Sektion til sidefod"],"Jazz Musician":["Jazz-musiker"],"Release Date":["Udgivelsesdato"],"May 7, 2019":["7. maj, 2019"],"February 21, 2019":["21. februar, 2019"],"December 6, 2018":["6. december, 2018"],"In quoting others, we cite ourselves.":["N\u00e5r vi refererer andre, citerer vi os selv."],"Play inline":["Afspil inline"],"The current poster image url is %s":["Det nuv\u00e6rende plakatbilledes URL er %s"],"There is no poster image currently selected":["Der er forel\u00f8big ikke valgt noget plakatbillede."],"Percentage Width":["Procentbredde"],"Enter address":["Indtast adresse"],"Small":["Lille"],"Header label":["Sidetop-etiket"],"Footer label":["Sidefods-etiket"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"Poster image":["Plakatbillede"],"Social Icon":["Socialt ikon"],"%s label":["%s-etiket"],"Link label":["Link-etiket"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv kort dette link for at hj\u00e6lpe brugere af sk\u00e6rml\u00e6sere."],"Template Part":["Skabelon-del","Skabelon-dele"],"Toggle search label":["Skift s\u00f8geetiket"],"Change button position":["Skift knappens placering"],"No button":["Ingen knap"],"Button outside":["Knap udenfor"],"Button inside":["Knap indenfor"],"Use button with icon":["Brug knap med ikon"],"Subtitles":["Undertekster"],"Captions":["Billedtekster"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Spor kan v\u00e6re undertekster, billedetekster, kapitler, eller beskrivelser. De hj\u00e6lper med til at g\u00f8re dit indhold mere tilg\u00e6ngeligt for en bredere skare af brugere."],"Edit %s":["Rediger %s"],"Text tracks":["Tekstspor"],"Edit track":["Rediger spor"],"Label":["Label"],"Title of track":["Titel p\u00e5 spor"],"Source language":["Kildesprog"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Sprogkode (en, fr, osv.)"],"Kind":["Type"],"Remove track":["Fjern spor"],"Add tracks":["Tilf\u00f8j spor"],"Open links in new tab":["\u00c5bn links i et nyt faneblad"],"Quote text":["Citattekst"],"Quote citation text":["Forfatter p\u00e5 citattekst"],"Shortcode text":["Kortkodetekst"],"Header cell text":["Tekst i sidehovede"],"Body cell text":["Br\u00f8dtekst i tabel"],"Footer cell text":["Tekst i fodcelle"],"Table caption text":["Tabel, figurtekst"],"Column %d text":["Kolonne %d tekst"],"Verse text":["Verstekst"],"Write verse\u2026":["Skriv vers..."],"Video caption text":["Video, billedtekst"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Syngende skovdrosler i Central Park, New York."],"Normal":["Normal"],"Huge":["K\u00e6mpestor"],"Icon color":["Ikon, farve"],"Click plus to add":["Klik p\u00e5 plus for at tilf\u00f8je"],"Image width":["Billedbredde"],"Link image to home":["Link billedet til forsiden"],"Site tagline text":["Undertitel for websted"],"Write site tagline\u2026":["Skriv sidens undertitel eller slogan"],"Site Tagline placeholder":["Pladsholder for webstedets undertitel"],"Site title text":["Titeltekst for websted"],"Write site title\u2026":["Skriv webstedets titel..."],"Site Title placeholder":["Pladsholder for webstedstitel"],"Archive title":["Arkivtitel"],"Archive Title":["Arkivtitel"],"Display the archive title based on the queried object.":["Vis titlen p\u00e5 arkivet baseret op foresp\u00f8rgsel."],"Video settings":["Videoindstillinger"],"Add a site logo":["Tilf\u00f8j et webstedslogo"],"Make title link to home":["Opret titellink til forside"],"Number of tags":["Antal tags"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Skabelondel \"%s\" indsat."],"Untitled Template Part":["Skabelondel uden navn"],"Name and create your new %s":["Navngiv og opret dine nye %s"],"Choose an existing %s or create a new one.":["V\u00e6lg en eksisterende %s, eller opret en ny."],"Area":["Omr\u00e5de"],"Default based on area (%s)":["Standard baseret p\u00e5 omr\u00e5de (%s)"],"Term Description":["Beskrivelse af ord"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Webstedsikoner er det du i browserfaner, bogm\u00e6rker og i WordPress mobilapps. For at bruge et tilpasset ikon, der er forskelligt fra dit logo, skal du bruge <a>Webstedsikon indstillinger<\/a>."],"Use as site icon":["Brug som webstedets ikon"],"Icon background":["Ikonbaggrund"],"Show labels":["Vis etiketter"],"Smallest size":["Mindste st\u00f8rrelse"],"Largest size":["St\u00f8rste st\u00f8rrelse"],"Existing template parts":["Eksisterende skabelondele"],"Choose a %s":["V\u00e6lg en %s"],"Excerpt":["Uddrag"],"About":["Om"],"HTML":["HTML"],"Show post counts":["Vis antal indl\u00e6g"],"Calendar":["Kalender"],"Text":["Tekst"],"Show hierarchy":["Vis hierarki"],"Outdent":["Afcit\u00e9r\/Formindsk indrykning"],"Indent":["Cit\u00e9r\/For\u00f8g indrykning"],"Unlink":["Fjern link"],"List":["Liste"],"Post Tags":["Indl\u00e6gs tags"],"Add a featured image":["Tilf\u00f8j et udvalgt billede"],"User":["Bruger"],"Display as dropdown":["Vis som rullemenu"],"Link to %s":["Link til %s"],"Navigation":["Navigation"],"Link title":["Link-titel"],"Featured image":["Udvalgt billede"],"Upload":["Upload"],"Include":["Inkluderer"],"Empty":["Tom"],"Invalid":["Ugyldig"],"File":["FIl"],"Tools":["V\u00e6rkt\u00f8jer"],"Auto":["Auto"],"Previous":["Forrige"],"Minimum height":["Maksimalh\u00f8jde"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivelsen vil blive vist i menuen, hvis det aktuelle tema underst\u00f8tter det."],"Embed a WordPress post.":["Inds\u00e6t et indlejret WordPress-indl\u00e6g."],"(Untitled)":["(Uden titel)"],"Contact us":["Kontakt os"],"Chapters":["Kapitler"],"English":["Engelsk"],"Gallery":["Galleri"],"Reset":["Nulstil"],"Order by":["Sorter efter"],"Newest to oldest":["Nyeste til \u00e6ldste"],"Oldest to newest":["\u00c6ldste til nyeste"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"Link settings":["Link indstillinger"],"Archives settings":["Arkivindstillinger"],"Audio settings":["Indstillinger for lyd"],"Add text\u2026":["Tilf\u00f8j tekst..."],"Categories settings":["Indstillinger for kategorier"],"Classic":["Klassisk"],"Write code\u2026":["Skriv kode..."],"Cover":["Banner"],"Fixed background":["Fastgjort baggrund"],"Overlay":["Overlejring"],"Write title\u2026":["Skriv titel..."],"Embed a tweet.":["Indlejr et tweet."],"music":["musik"],"video":["video"],"Embed a YouTube video.":["Indlejr en YouTube video."],"Embed a Facebook post.":["Indlejr et Facebookindl\u00e6g."],"image":["billede"],"Embed an Instagram post.":["Indlejr et Instagram indl\u00e6g."],"post":["indl\u00e6g"],"blog":["blog"],"audio":["lyd"],"Embed SoundCloud content.":["Indlejr SoundCloud indhold."],"Embed Spotify content.":["Indlejr Spotify indhold."],"Embed Flickr content.":["Indlejr Flickr indhold."],"Embed a Vimeo video.":["Indlejr en Vimeo video."],"Embed an Animoto video.":["Indlejr en Animoto video."],"Embed Cloudup content.":["Indlejr Clouup indhold."],"Embed CollegeHumor content.":["Indlejr CollegeHumor indhold."],"Embed a Dailymotion video.":["Indlejr en Dailymotion video."],"Embed Imgur content.":["Indlejr Imgur indhold."],"Embed Issuu content.":["Indlejr Issuu indhold."],"Embed Kickstarter content.":["Indlejr Kickstarter indhold."],"Embed Mixcloud content.":["Indlejr Mixcloud indhold."],"Embed a Reddit thread.":["Indlejr en Reddit tr\u00e5d."],"Embed ReverbNation content.":["Indlejr ReverbNation indhold."],"Embed Screencast content.":["Indlejr Screencast indhold."],"Embed Scribd content.":["Indlejr Scribd indhold."],"Embed Slideshare content.":["Indlejr Slideshare indhold."],"Embed SmugMug content.":["Indlejr SmugMug indhold."],"Embed Speaker Deck content.":["Indlejr Speaker Deck indhold."],"Embed a TED video.":["Indlejr en TED video."],"Embed a Tumblr post.":["Indlejr et Tumblr indl\u00e6g."],"Embed a VideoPress video.":["Indlejr en VideoPress video."],"Embed a WordPress.tv video.":["Indlejr en WordPress.tv video."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne indlejring bevarer dets billedformat, n\u00e5r browseren bliver skaleret."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne indlejring kan muligvis ikke bevare dets billedformat, n\u00e5r browseren bliver skaleret"],"Edit URL":["Rediger URL"],"Media settings":["Medieindstillinger"],"Resize for smaller devices":["\u00c6ndre st\u00f8rrelsen p\u00e5 mindre enheder"],"%s URL":["%s URL"],"Enter URL to embed here\u2026":["Indtast webadresse der skal indlejres her..."],"button label\u0004Embed":["Indlejr"],"Embedded content from %s":["Indlejret indhold fra %s"],"block title\u0004Embed":["Indlejr"],"Write file name\u2026":["Skriv filnavn..."],"Copy URL":["Kopier link"],"button label\u0004Download":["Download"],"Text link settings":["Tekst link-indstillinger"],"Download button settings":["Indstillinger download-knap"],"Show download button":["Vis download-knap"],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturer er besk\u00e5ret s\u00e5 de passer ind."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturer er ikke besk\u00e5ret."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Tr\u00e6k billeder, upload nye eller v\u00e6lg filer fra dit bibliotek."],"Crop images":["Klip billeder"],"Heading %d":["Overskrift %s"],"Heading":["Overskrift"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML..."],"Image settings":["Billed-indstillinger"],"Alt text (alternative text)":["Alt tekst (Alternativ tekst)"],"Latest comments settings":["Indstillinger for seneste kommentarer"],"Display avatar":["Vis avatar"],"Number of comments":["Antal kommentarer"],"Display post date":["Vis indl\u00e6gsdato"],"Latest Posts":["Seneste indl\u00e6g"],"Convert to unordered list":["Konverter til uordnet liste"],"Convert to ordered list":["Konverter til ordnet liste"],"Outdent list item":["Udryk liste-element"],"Indent list item":["Indryk liste-element"],"Show media on left":["Vis medie til venstre"],"Show media on right":["Vis medie til h\u00f8jre"],"Media & Text settings":["Medie- og tekstindstillinger"],"Media area":["Medieomr\u00e5de"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Dit websted omfatter ikke support til \"%s\"-blokken. Du kan lade denne blok v\u00e6re intakt, konvertere dens indhold til en brugerdefineret HTML-blok eller fjerne den helt."],"Keep as HTML":["Behold som HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Dit websted omfatter ikke support til \"%s\"-blokken. Du kan lade denne blok v\u00e6re intakt eller fjerne den helt."],"Showing large initial letter.":["Viser stort begyndelsesbogstav."],"Toggle to show a large initial letter.":["Skifter til at vise et stort begyndelsesbogstav."],"Drop cap":["Unicial"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv forudformateret tekst..."],"Separator":["Separator"],"Height in pixels":["H\u00f8jde i pixler"],"Width settings":["Bredde indstillinger"],"Link removed.":["Link fjernet."],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"Paragraph block":["Afsnitsblok"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tom blok; skriv nu eller start med en \/ (skr\u00e5streg) for at v\u00e6lge en blok"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dette billede har en tom ALT-egenskab (billedbeskrivelse). Filnavnet er %s"],"This image has an empty alt attribute":["Dette billede har en tom ALT-egenskab (billedbeskrivelse)"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f8v igen"],"button label\u0004Convert to link":["Konverter til link"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Indhold..."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Indlejr Crowdsignal (tidligere Polldaddy) indhold."],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"keyboard key\u0004Space":["Mellemrum"],"ebook":["e-bog"],"Embed Amazon Kindle content.":["Indlejr indhold fra Amazon Kindle."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Beklager, dette indhold kunne ikke indlejres."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Indlejret indhold fra %s kan ikke vises i editoren."],"image %1$d of %2$d in gallery":["billede %1$d af %2$d i galleriet"],"Focal point picker":["Fokuspunktv\u00e6lger"],"The excerpt is hidden.":["Uddraget er skjult."],"The excerpt is visible.":["Uddraget er synligt."],"Hide the excerpt on the full content page":["Skjul uddraget p\u00e5 sider med hele indholdet"],"Button text":["Knaptekst"],"Display date":["Vis dato"],"Display excerpt":["Vis uddrag"],"Max number of words in excerpt":["Maksimale antal ord i uddrag"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Inds\u00e6t et link til det indhold du vil have vist p\u00e5 dit websted."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Learn more about embeds":["L\u00e6r mere om indlejringer"],"Group":["Gruppe"],"One.":["En."],"Two.":["To."],"Three.":["Tre."],"Four.":["Fire."],"Five.":["Fem."],"Six.":["Seks."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing."],"Code is Poetry":["Kode er poeci"],"Move image backward":["Flyt billede bagud"],"Move image forward":["Flyt billede fremad"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv galleritekst"],"Crop image to fill entire column":["Besk\u00e6r billedet s\u00e5 det fylder hele kolonnen"],"Describe the purpose of the image":["Beskriv form\u00e5let med billedet"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Lad st\u00e5 tomt hvis billedet blot er dekorativt."],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene."],"Clear Media":["Ryd medier"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Attachment page":["Side for vedh\u00e6ftning"],"Open in new tab":["\u00c5bn i et nyt faneblad"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Overf\u00f8r en fil, eller v\u00e6lg en fra dit mediebibliotek."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["En af de sv\u00e6reste ting at g\u00f8re i teknologi er at flytte dig selv."],"Ordered list settings":["Indstillinger for sorteret liste"],"Start value":["Startv\u00e6rdi"],"Reverse list numbering":["Omvendt nummereret liste"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Velkommen til den forunderlige verden af blokke..."],"Link rel":["Link rel"],"Call to Action":["Call to Action"],"Two columns; equal split":["To kolonner; lige store"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["To kolonner; en tredjedel, to tredjedele fordeling"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["To kolonner; to tredjedele, en tredjedel fordeling"],"Three columns; equal split":["Tre kolonner; lige store"],"Three columns; wide center column":["Tre kolonner; bred midterkolonne"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Column settings":["Kolonneindstillinger"],"Post content settings":["Indholdsindstillinger"],"Post content":["Indl\u00e6gsindhold"],"Post meta settings":["Indstillinger for indl\u00e6gsmeta"],"Sorting and filtering":["Sortering og filtrering"],"Image size":["Billedst\u00f8rrelse"],"Open Media Library":["\u00c5ben mediebiblioteket"],"Embed a TikTok video.":["Indlejr en TikTok video."],"Title attribute":["Titelegenskab"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv det billedes rolle p\u00e5 siden."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Bem\u00e6rk: mange enheder og browsere viser ikke denne tekst.)"],"Change heading level":["Skift overskriftsniveau"],"Level %s. Empty.":["Level %s. Tomt."],"Level %1$s. %2$s":["Niveau %1$s. %2$s"],"ADD MEDIA":["TILF\u00d8J MEDIE"],"Gallery settings":["Galleri-indstillinger"],"Link to":["Link til"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ En blok er et abstrakt begreb\n\/\/ der beskriver layoutdele, der\n\/\/ med den rigtige sammens\u00e6tning, \n\/\/ former indhold og layout af en side.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Media file":["Mediefil"],"Show:":["Vis:"],"Full post":["Hele indl\u00e6gget"],"Featured image settings":["Indstillinger for Udvalgt billede"],"Display featured image":["Vis udvalgt billede"],"Image alignment":["Billedjustering"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Patterns":["Blokgrupper"],"Mobile":["Mobil"],"social":["social"],"survey":["rundsp\u00f8rge"],"Image uploaded.":["Billede overf\u00f8rt."],"Crop":["Besk\u00e6r"],"Upload external image":["Upload eksternt billede"],"Edit gallery image":["Rediger galleribillede"],"Browser default":["Browserstandard"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Antallet af kolonner overstiger det anbefalede og kan resultere i en kn\u00e6kket tabel."],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Minimum height of cover":["Minimumsh\u00f8jde p\u00e5 cover"],"Change content position":["Ret indholdsposition"],"Opacity":["Gennemsigtighed"],"Display author name":["Vis forfatters navn"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Comment":["Kommentar"],"Find out more":["F\u00e5 mere at vide"],"100":["100"],"One column":["\u00c9n kolonne"],"Repeated background":["Gentaget baggrund"],"Add link to featured image":["Tilf\u00f8j link til udvalgt billede"],"\"Read more\" link text":["\"L\u00e6s mere\" linktekst"],"Convert to blocks":["Konverter til blokke"],"Add text over image":["Tilf\u00f8j tekst over billede"],"Image caption text":["Figurtekst for billede"],"Heading text":["overskrift tekst"],"Gallery caption text":["Figurtekst for galleri"],"Audio caption text":["Figurtekst for lydfil"],"Button width":["Knapbredde"],"Download button text":["Tekst til downloadknap"],"Unordered":["Unummereret"],"Ordered":["Nummereret"],"List text":["Listetekst"],"Preformatted text":["Preformatteret tekst"],"Pullquote text":["Fremh\u00e6vet citat tekst"],"Pullquote citation text":["Fremh\u00e6vet citat tekst"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blokke kan ikke dannes inde i sig selv."],"Type \/ to choose a block":["Tryk \/ for at v\u00e6lge en blok"],"Start blank":["Start med tom"],"Choose":["V\u00e6lg"],"Add caption":["Tilf\u00f8j en billedtekst"],"Add quote":["Tilf\u00f8j citat"],"Add citation":["Tilf\u00f8j citat"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automatisk afspilning kan give problemer med tilg\u00e6ngelighed for nogle brugere."],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Dit websted har ikke nogen indl\u00e6g, derfor kan intet vises i \u00f8jeblikket."],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d af %3$d)"],"PDF settings":["PDF-indstillinger"],"Show inline embed":["Vis inline embed"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Bem\u00e6rk: De fleste mobiler og tablets vil ikke vise embedded PDF'er."],"Copied URL to clipboard.":["Kopier URL til klippebord."],"Embed of the selected PDF file.":["Embed den valgte PDF-fil."],"PDF embed":["PDF embed"],"Embed of %s.":["Embed %s."],"Media width":["Mediebredde"],"Login\/out settings":["Log ind\/ud indstillinger"],"Display login as form":["Vis login som formular"],"Redirect to current URL":["Viderestil til nuv\u00e6rende URL"],"Convert to links":["Konverter til links"],"To edit this navigation menu, convert it to single page links. This allows you to add, re-order, remove items, or edit their labels.":["For er redigere denne navigationsmenu, skal du konvertere den til links til enkeltsider. Det lader dig tilf\u00f8je, flytte, slette elementer eller rette deres etiketter."],"Note: if you add new pages to your site, you'll need to add them to your navigation menu.":["Bem\u00e6rk: Hvis du tilf\u00f8jer nye sider til dit websted, s\u00e5 skal du ogs\u00e5 selv tilf\u00f8je dem til navigationsmenuen."],"Convert":["Konverter"],"HTML element":["HTML element"],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"Display settings":["Indstillinger for visning"],"Items per Page":["Elementer per side"],"Offset":["Forskydning"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Begr\u00e6ns antallet af sider du \u00f8nsker at vise, selv hvis foresp\u00f8rgslen har flere resultater. For at vise alle sider indtast 0 (nul)."],"Max page to show":["Maksimum antal viste sider"],"Exclude":["Ekskluder"],"Only":["Kun"],"Inherit query from template":["Nedarv foresp\u00f8rgsel fra skabelon"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Aktiver for at bruge den globale foresp\u00f8rgsel, der at opsat for den nuv\u00e6rende skabelon, s\u00e5som arkiv eller s\u00f8gning. Deaktiver for at tilpasse indstillinger uafh\u00e6ngigt."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \"Post types\". By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress indeholder forskellige typer af indhold, der er inddelt i samlinger som kaldes \"indholdstyper\". Som standard findes et par forskellige typer som indl\u00e6g og sider, men plugins kan tilf\u00f8je flere typer."],"Sticky posts":["Fastgjorte indl\u00e6g"],"Blog posts can be \"stickied\", a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blogindl\u00e6g kan \"fastg\u00f8res\", denne egenskab placerer dem \u00f8verst for artikelforsiden. Og der bliver de, indtil et nyt fastgjort indl\u00e6g udgives."],"Filters":["Filtre"],"Keyword":["N\u00f8gleord"],"Posts List":["Indl\u00e6gsliste"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Vis en liste over dine seneste artikler, med undtagelse af fastgjorte indl\u00e6g."],"Title & Date":["Titel & dato"],"Title & Excerpt":["Titel & uddrag"],"Title, Date, & Excerpt":["Titel, dato og uddrag"],"Image, Date, & Title":["Billede, dato og titel"],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>opret et nyt indl\u00e6g<\/a> for dette feed."],"Provided type is not supported.":["Denne type er ikke underst\u00f8ttet."],"Next page link":["N\u00e6ste side link"],"Previous page link":["Forrige side link"],"An example title":["Et titeleksempel"],"No Title":["Ingen titel"],"Make title a link":["Giv titlen et link"],"Change Date":["Dato for skifte"],"Add \"read more\" link text":["Tilf\u00f8j \"l\u00e6s mere\" linktekst"],"Post excerpt text":["Uddragstekst"],"No post excerpt found":["Intet uddrag fundet"],"Post Excerpt Settings":["Indstillinger for uddrag"],"Show link on new line":["Vis link p\u00e5 ny linje"],"Term items not found.":["Ingen elementer fundet."],"Post Categories":["Indl\u00e6gskategorier"],"Display a post's categories.":["Vis indl\u00e6ggets kategorier."],"Display a post's tags.":["Vis indl\u00e6gs-tags."],"Read more link text":["L\u00e6s mere linktekst"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Forindl\u00e6s"],"No published posts found.":["Der blev ikke fundet nogen offentliggjorte indl\u00e6g."],"Show only top level categories":["Vis kun kategorier p\u00e5 \u00f8verste niveau"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Tr\u00e6k og slip til denne blok, overf\u00f8r eller v\u00e6lg eksisterende medier i biblioteket."],"bookmark":["bogm\u00e6rke"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Integrer Pinterest-pins, opslagstavler og profiler."],"Embed Wolfram notebook content.":["Integrer Wolfram indhold fra skyen."],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Media item link option\u0004None":["Ingen"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Hvis du overf\u00f8rer til et galleri, skal alle filer v\u00e6re billedformater"],"All gallery image links updated to: %s":["Alle galleribilledlinks opdateret til: %s"],"All gallery images updated to open in new tab":["Alle galleribilleder opdateres, s\u00e5 de \u00e5bnes under i en ny fane"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Alle galleribilleder er opdateret til ikke at \u00e5bne i en ny fane"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Alle galleribilledst\u00f8rrelser opdateret til: %s"],"Loading options\u2026":["Indl\u00e6ser indstillinger\u2026"],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header>-elementet skal repr\u00e6sentere introduktionsindhold, typisk en gruppe introduktions- eller navigationshj\u00e6lpemidler."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["<main>-elementet b\u00f8r kun bruges til dokumentets prim\u00e6re indhold."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section>-elementet skal repr\u00e6sentere en selvst\u00e6ndig del af dokumentet, der ikke kan repr\u00e6senteres bedre af et andet element."],"The <article> element should represent a self contained, syndicatable portion of the document.":["<article>-elementet skal repr\u00e6sentere en selvst\u00e6ndig, syndikeringsmulig del af dokumentet."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside>-elementet skal repr\u00e6sentere en del af et dokument, hvis indhold kun er indirekte relateret til dokumentets hovedindhold."],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer> Elementet skal repr\u00e6sentere en sidefod for det n\u00e6rmeste sektionselement (f.eks.: <section>, <article>, <main> osv.)."],"%s navigation":["%s navigation"],"Classic Menus":["Klassiske menuer"],"Start empty":["Start tom"],"Switch to '%s'":["Skift til '%s'"],"Create new menu":["Opret ny menu"],"Manage menus":["H\u00e5ndter menuer"],"Menu name":["Menunavn"],"Delete menu":["Slet menu"],"Delete %s":["Slet %s"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Er du sikker p\u00e5, at du vil slette denne navigationsmenu?"],"Confirm":["Bekr\u00e6ft"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Navigationsmenuen er blevet slettet eller er ikke tilg\u00e6ngelig. "],"Create a new menu?":["Skal du oprette en ny menu?"],"Select Menu":["V\u00e6lg menu"],"Display":["Vis"],"Overlay Menu":["Overlejringsmenu"],"Configure overlay menu":["Indstil overlejringsmenu"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Skjuler navigationsindstillingerne i et menuikon, der \u00e5bner en overlejring."],"Off":["Fra"],"Always":["Altid"],"Submenus":["Undermenuer"],"Open on click":["\u00c5bn ved klik"],"Submenu & overlay text":["Undermenu og overlejringstekst"],"Submenu & overlay background":["Undermenu og overlejringsbaggrund"],"Contact":["Kontakt"],"Transform":["Omdan"],"Add link\u2026":["Tilf\u00f8j link\u2026"],"Select post":["V\u00e6lg indl\u00e6g"],"Select page":["V\u00e6lg side"],"Select category":["V\u00e6lg kategori"],"Select tag":["V\u00e6lg tag"],"Add link":["Tilf\u00f8j link"],"Add submenu":["Tilf\u00f8j undermenu"],"This item is missing a link":["Dette element mangler et link"],"Navigation link text":["Tekst til navigationslink"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Opret kladdeindl\u00e6g: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Opret kladdeside: <mark>%s<\/mark>"],"A link to a custom URL.":["Et link til en brugerdefineret URL-adresse."],"Post Link":["Link til indl\u00e6g"],"A link to a post.":["Et link til et indl\u00e6g."],"Page Link":["Sidelink"],"A link to a page.":["Et link til en side."],"Category Link":["Kategorilink"],"A link to a category.":["Et link til en kategori."],"Tag Link":["Link til tag"],"A link to a tag.":["Et link til et tag."],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Eksempellink"],"Author Settings":["Indstillinger for forfatter"],"Show avatar":["Vis avatar"],"Avatar size":["Avatar st\u00f8rrelse"],"Show bio":["Vis bio"],"Post author byline text":["Indl\u00e6gsforfatters navn"],"Write byline\u2026":["Skriv forfatternavnet\u2026"],"Post Author":["Indl\u00e6gsforfatter"],"Post Date":["Indl\u00e6gsdato"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Cover"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Indhold"],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Fyld"],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Billedet skaleres og besk\u00e6res for at udfylde hele omr\u00e5det uden at blive forvr\u00e6nget."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Billedet skaleres for at udfylde omr\u00e5det uden besk\u00e6ring eller at forvr\u00e6nge."],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Billedet vil blive strakt og forvr\u00e6nget til at fylde omr\u00e5det helt."],"Image scaling options\u0004Scale":["Scal\u00e9r"],"Next: ":["N\u00e6ste: "],"Previous: ":["Forrige: "],"Next post":["N\u00e6ste indl\u00e6g"],"Previous post":["Forrige indl\u00e6g"],"Display the title as a link":["Vis titlen som et link"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Hvis du har angivet en brugerdefineret etiket, s\u00e5 inds\u00e6ttes denne foran titlen."],"Include the label as part of the link":["Medtag etiketten som en del af linket"],"Displays the post link that follows the current post.":["Viser det indl\u00e6gslink, der f\u00f8lger efter det aktuelle indl\u00e6g."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Viser det indl\u00e6gslink, der g\u00e5r forud for det aktuelle indl\u00e6g."],"Enter character(s) used to separate terms.":["Angiv tegn, der bruges til at adskille udtryk."],"Post Title":["Indl\u00e6gstitel"],"Arrow":["Pil"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["En dekorativ pil f\u00f8jet til n\u00e6ste og forrige sidelinket."],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Vinkel"],"Preload value\u0004None":["Ingen"],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Du har ikke rettigheder til at redigere denne Menu. \u00c6ndringer vil ikke blive gemt."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Du har ikke rettigheder til at oprette Navigationsmenuer."],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sideliste: Kan ikke hente Sider."],"Week":["Uge"],"Default Avatar":["Standardavatar"],"Link to user profile":["Link til brugerprofil"],"Link to authors URL":["Link til forfatterens URL"],"Link to comment":["Link til kommentar"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"Show post title":["Vis indl\u00e6gstitel"],"\"Post Title\"":["\"Indl\u00e6gstitel\""],"Use featured image":["Brug udvalgt billede"],"Add home link":["Tilf\u00f8j hjem link"],"block example\u0004Home Link":["Hjem link"],"Create from '%s'":["Opret fra '%s'"],"Creating Navigation Menu.":["Opretter navigationsmenu."],"New Navigation Menu created.":["Ny navigationsmenu oprettet."],"Show icon button":["Vis ikonknap"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigationsmenu %s blev slettet."],"This item has been deleted, or is a draft":["Dette element er blevet slettet eller er en kladde"],"Convert to Link":["Konverter til Link"],"Post Comments block: Comments are not enabled.":["Blok til indl\u00e6gskommentarer: Kommentarer er ikke aktiveret."],"A WordPress Commenter":["En WordPress-kommentator"],"January 1, 2000 at 12:00 am":["1. januar 2000 kl. 12.00"],"Hi, this is a comment.":["Hej, dette er en kommentar."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["For at komme i gang med at moderere, redigere og slette kommentarer, skal du bes\u00f8ge \"Kommentarer\" i dashboardet."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Dette er indl\u00e6gsindholdsblokken, den vil vise alle blokkene i ethvert enkelt indl\u00e6g eller side."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Det kan v\u00e6re et simpelt arrangement af fortl\u00f8bende afsnit i et blogindl\u00e6g eller en mere udf\u00f8rlig sammens\u00e6tning, der inkluderer billedgallerier, videoer, tabeller, kolonner og andre bloktyper."],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Hvis der er registreret brugerdefinerede indl\u00e6gstyper p\u00e5 dit websted, kan postindholdsblokken ogs\u00e5 vise indholdet af disse indl\u00e6g."],"Link to post":["Link til indl\u00e6g"],"This is the Post Excerpt block, it will display the excerpt from single posts.":["Dette er indl\u00e6gsuddrag-blokken, den vil vise uddrag fra enkelte indl\u00e6g."],"If there are any Custom Post Types with support for excerpts, the Post Excerpt block can display the excerpts of those entries as well.":["Hvis der er nogen brugerdefinerede indl\u00e6gstyper med underst\u00f8ttelse af uddrag, kan indl\u00e6gsuddrag-blokken ogs\u00e5 vise uddrag af disse poster."],"Select the size of the source image.":["V\u00e6lg st\u00f8rrelsen p\u00e5 kildebilledet."],"Featured image: %s":["Udvalgt billede: %s"],"Authors":["Forfattere"],"Post type":["Indholdstype"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["V\u00e6lg en blokgruppe for foresp\u00f8rgselsloopet eller start med tom."],"Choose a pattern":["V\u00e6lg en blokgruppe"],"Add text or blocks that will display when the query returns no results.":["Tilf\u00f8j tekst eller blokke, der vises, n\u00e5r foresp\u00f8rgslen ikke giver resultater."],"%s <span>says:<\/span>":["%s <span>siger:<\/span>"],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>":["Avatars for de kommenterende fra <a>Gravatar<\/a>"],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Tillad kommentarer"],"No posts found.":["Ingen indl\u00e6g fundet."],"Title":["Titel"],"Draft":["Kladde"],"Author":["Forfatter"],"URL":["URL"],"Edit":["Rediger"],"Apply":["Anvend"],"Categories":["Kategorier"],"Name":["Navn"],"Description":["Beskrivelse"],"None":["Ingen"],"Anonymous":["Anonym"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Cancel":["Annuller"],"Reply":["Svar"],"Header":["Header"],"Add Media":["Tilf\u00f8j medier"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Add":["Tilf\u00f8j"],"Search":["S\u00f8g"],"Close":["Luk"],"Select":["V\u00e6lg"],"(no title)":["(ingen titel)"],"Width":["Bredde"],"Settings":["Indstillinger"],"Height":["H\u00f8jde"],"No results found.":["Ingen resultater fundet."],"Leave a Reply":["Skriv et svar"],"Post Comment":["Send kommentar"],"Log out":["Log ud"],"Insert row before":["Inds\u00e6t r\u00e6kke f\u00f8r"],"Insert row after":["Inds\u00e6t r\u00e6kke efter"],"Delete row":["Slet r\u00e6kke"],"Insert column before":["Inds\u00e6t kolonne f\u00f8r"],"Insert column after":["Inds\u00e6t kolonne efter"],"Row":["R\u00e6kke"],"Paragraph":["Afsnit"],"Code":["Kode"],"Loop":["Loop"],"Background":["Baggrund"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Der er intet uddrag, da dette er et beskyttet indl\u00e6g."],"Home":["Forside"],"Next":["N\u00e6ste"],"Menus":["Menuer"],"One response to %s":["\u00c9t svar til %s"],"Preload":["Preload"],"Link":["Link"],"Remove":["Fjern"],"Remove image":["Fjern billede"],"Attachment Page":["Side for vedh\u00e6ftning"],"Media File":["Mediefil"],"Large":["Stor"],"Columns":["Kolonner"],"Menu":["Menu"],"Page break":["Sideskift"],"Replace":["Erstat"],"Footer":["Sidefod"],"Delete column":["Slet kolonne"],"Metadata":["Metadata"],"Autoplay":["Afspil automatisk"],"editor button\u0004Left to right":["Venstre mod h\u00f8jre"],"Display Settings":["Visningsindstillinger"],"Year":["\u00c5r"],"Color":["Farve"],"Reply to %s":["Besvar %s"],"Custom Link":["Tilpasset link"],"%1$s response to %2$s":["%1$s svar til %2$s","%1$s svar til %2$s"],"Read more":["L\u00e6s mere "],"Month":["M\u00e5ned"],"Day":["Dag"],"Replace image":["Erstat billede"],"Edit image":["Rediger billede"],"List view":["Listevisning"],"Grid view":["Gittervisning"],"Select poster image":["V\u00e6lg plakatbillede"],"by %s":["af %s"],"This content is password protected.":["Dette indhold er adgangskodebeskyttet"],"Next Page":["N\u00e6ste side"],"Previous Page":["Forrige side"],"The Header template defines a page area that typically contains a title, logo, and main navigation.":["Sidehoved skabelonen definerer et sideomr\u00e5de, der typisk indeholder en titel, et logo og en hovednavigation."],"The Footer template defines a page area that typically contains site credits, social links, or any other combination of blocks.":["Sidefod skabelonen definerer et sideomr\u00e5de, der typisk indeholder webstedets kreditering, sociale links eller en eller anden kombination af blokke."],"Open menu":["\u00c5bn menu"],"Close menu":["Luk menu"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Skabelondelen er blevet slettet eller er ikke tilg\u00e6ngelig: %s"],"%s Avatar":["%s Avatar"],"Newer Comments":["Nyere kommentarer"],"Older Comments":["\u00c6ldre kommentarer"],"Response":["Kommentar"],"Responses":["Kommentarer"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}