{"translation-revision-date":"2022-10-18 17:34:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["T\u00e4pl\u00e4rastas laulaa New Yorkin keskuspuistossa."],"Video caption text":["Videon kuvateksti"],"There is no poster image currently selected":["Kansikuvaa ei ole valittu"],"The current poster image url is %s":["Kansikuvan osoite on %s"],"Poster image":["Ruutukaappaus"],"Video settings":["Videon asetukset"],"Add tracks":["Lis\u00e4\u00e4 raitoja"],"Remove track":["Poista raita"],"Kind":["Laji"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Kielit\u00e4gi (fi, se, jne.)"],"Source language":["L\u00e4hdekieli"],"Title of track":["Raidan nimi"],"Label":["Nimi"],"Edit track":["Muokkaa raitaa"],"Text tracks":["Tekstiraidat"],"Edit %s":["Muokkaa raitaa \"%s\""],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Raidat voivat olla tekstityksi\u00e4, kuvatekstej\u00e4, kappaleita tai kuvauksia. Ne auttavat tekem\u00e4\u00e4n sis\u00e4ll\u00f6st\u00e4si saavutettavampaa suuremmalle m\u00e4\u00e4r\u00e4lle k\u00e4ytt\u00e4ji\u00e4."],"Descriptions":["Kuvaukset"],"Captions":["Kuvatekstit"],"Subtitles":["Tekstitykset"],"Play inline":["Toista taustalla"],"Playback controls":["Toiston ohjaimet"],"Muted":["Vaimennettu"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Aamun kirkkaus on niinkuin laulu.\nItse taivas lep\u00e4\u00e4 j\u00e4rvess\u00e4.\nLiikkumatta, autuaina pilvet\nuneksivat ilman \u00e4\u00e4rill\u00e4.\n\nKaislat v\u00e4lkkyy kastepisaroista,\nmets\u00e4 hymyy l\u00e4pi kyynelten.\nKaukaa, helisten ja v\u00e4r\u00e4hdellen\nrastaan huilu jumalallinen."],"Write verse\u2026":["Kirjoita s\u00e4e..."],"Verse text":["S\u00e4keen teksti"],"New Column":["Uusi sarake"],"Column %d text":["Sarakkeen %d teksti"],"Term Description":["Termin kuvaus"],"Choose a %s":["Valitse %s"],"Default based on area (%s)":["Alueen oletuselementti (%s)"],"Area":["Alue"],"Existing template parts":["Sivuston osat"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Sivuston osa \"%s\" lis\u00e4tty."],"Choose an existing %s or create a new one.":["Valitse olemassa oleva %s tai luo uusi."],"Create":["Luo"],"Name and create your new %s":["Nime\u00e4 ja luo uusi %s"],"Template Part":["Sivupohjan osa","Sivupohjan osat"],"Untitled Template Part":["Nimet\u00f6n sivuston osa"],"Largest size":["Suurin koko"],"Smallest size":["Pienin koko"],"Number of tags":["Avainsanojen lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Taxonomy":["Taksonomia"],"Tag Cloud settings":["Avainsanapilven asetukset"],"- Select -":["- Valitse -"],"December 6, 2018":["6. joulukuuta 2018"],"February 21, 2019":["21. helmikuuta 2019"],"May 7, 2019":["7. toukokuuta 2019"],"Release Date":["Julkaisup\u00e4iv\u00e4"],"Jazz Musician":["Jazz-muusikko"],"Version":["Versio"],"Create Table":["Luo taulukko"],"Row count":["Rivim\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Column count":["Sarakem\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Insert a table for sharing data.":["Voit jakaa tilastoja lis\u00e4\u00e4m\u00e4ll\u00e4 taulukon."],"Table":["Taulukko"],"Table caption text":["Taulukon selite"],"Footer section":["Alatunniste"],"Header section":["Otsikkorivi"],"Fixed width table cells":["Kiinte\u00e4levyiset taulukon solut"],"Table settings":["Taulukon asetukset"],"Edit table":["Muokkaa taulukkoa"],"Change column alignment":["Vaihda sarakkeen tasausta"],"Footer label":["Alatunnisteen selite"],"Header label":["Otsakkeen selite"],"Footer cell text":["Alatunnistesolun teksti"],"Body cell text":["Sivun sis\u00e4lt\u00f6solun teksti"],"Header cell text":["Yl\u00e4tunnistesolun teksti"],"Align column right":["Tasaa sarake oikealle"],"Align column center":["Keskit\u00e4 sarake"],"Align column left":["Tasaa sarake vasemmalle"],"Spacer settings":["V\u00e4lityksen asetukset"],"Show labels":["N\u00e4yt\u00e4 nimet"],"Open links in new tab":["Avaa linkit uuteen v\u00e4lilehteen"],"Icon background":["Kuvakkeen tausta"],"Icon color":["Kuvakkeen v\u00e4ri"],"Click plus to add":["Napsauta plussaa lis\u00e4t\u00e4ksesi"],"Huge":["Valtava"],"Normal":["Normaali"],"Small":["Pieni"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Kuvaile linkki\u00e4 lyhyesti n\u00e4yt\u00f6nlukijan k\u00e4ytt\u00e4jille."],"Link label":["Linkin selite"],"%s label":["%s selite"],"Enter address":["Sy\u00f6t\u00e4 osoite"],"Social Icon":["Some-kuvake"],"Make title link to home":["Tee otsikosta linkki etusivulle"],"Site Title placeholder":["Sivuston otsikon paikanvaraus"],"Write site title\u2026":["Kirjoita sivuston otsikko\u2026"],"Site title text":["Sivuston otsikon teksti"],"Site Tagline placeholder":["Sivuston kuvauksen paikanvaraus"],"Write site tagline\u2026":["Kirjoita sivuston kuvaus..."],"Site tagline text":["Sivuston kuvauksen teksti"],"Add a site logo":["Lis\u00e4\u00e4 sivuston logo"],"Use as site icon":["K\u00e4yt\u00e4 sivuston kuvakkeena"],"Link image to home":["Linkit\u00e4 kuva etusivulle"],"Image width":["Kuvan leveys"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["N\u00e4et sivuston kuvakkeen selaimen v\u00e4lilehdess\u00e4, kirjanmerkkipalkissa ja WordPressin mobiilisovelluksen sis\u00e4ll\u00e4. Voit k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 sivuston kuvakkeena eri kuvaketta kuin sivuston logo muokkaamalla <a>Sivuston kuvake -asetuksia<\/a>."],"Write shortcode here\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 lyhytkoodi t\u00e4h\u00e4n...."],"Shortcode text":["Lyhytkoodin teksti"],"Shortcode":["Lyhytkoodi"],"Add label\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 tunnus"],"Label text":["Tunnuksen teksti"],"Percentage Width":["Leveys prosentteina"],"Use button with icon":["K\u00e4yt\u00e4 ikonilla varustettua painiketta"],"Change button position":["Vaihda painikkeen paikkaa"],"Toggle search label":["N\u00e4yt\u00e4\/piilota hakuselite"],"Add button text\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 painikkeen teksti..."],"Optional placeholder\u2026":["Valinnainen paikanvaraaja..."],"Optional placeholder text":["Teksti valinnaiselle paikanvaraajalle"],"No button":["Ei painiketta"],"Button inside":["Painike sis\u00e4puolella"],"Button outside":["Painike ulkopuolella"],"Display author":["N\u00e4yt\u00e4 kirjoittaja"],"Number of items":["Kohteiden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"RSS settings":["RSS-asetukset"],"Edit RSS URL":["Muokkaa RSS-osoitetta"],"Use URL":["K\u00e4yt\u00e4 verkko-osoitetta."],"Enter URL here\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 osoite t\u00e4\u00e4ll\u00e4..."],"Convert to regular blocks":["Muuta tavalliseksi lohkoksi"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Lohko on poistettu tai se ei ole saatavilla."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Lainaamalla muita siteeramme itse\u00e4mme."],"Quote citation text":["Lainauksen sitaatti"],"Quote text":["Lainauksen teksti"],"Display the archive title based on the queried object.":["N\u00e4yt\u00e4 arkiston otsikko kyselyn perusteella."],"Archive Title":["Arkiston otsikko"],"Archive title":["Arkiston otsikko"],"Provided type is not supported.":["Tyyppi\u00e4 ei tueta."],"Previous page link":["Edellinen sivu -linkki"],"Next page link":["Seuraava sivu -linkki"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["V\u00e4k\u00e4nen"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Nuoli"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Koristeellinen nuoli, joka liitet\u00e4\u00e4n edellisen ja seuraavan sivun linkkeihin."],"Add text or blocks that will display when the query returns no results.":["Lis\u00e4\u00e4 teksti\u00e4 tai lohkoja jotka n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n, kun kysely ei palauta tuloksia."],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Lis\u00e4\u00e4 uusi artikkeli<\/a> t\u00e4lle sy\u00f6tteelle."],"Image, Date, & Title":["Kuva, p\u00e4iv\u00e4ys ja otsikko"],"Title, Date, & Excerpt":["Otsikko, p\u00e4iv\u00e4ys ja ote"],"Title & Excerpt":["Otsikko ja ote"],"Title & Date":["Otsikko ja p\u00e4iv\u00e4ys"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["N\u00e4yt\u00e4 viimeisimpien artikkeleiden lista, rajaten pois kiinnitetyt artikkelit."],"Posts List":["Artikkelien listaus"],"Choose a pattern":["Valitse malli"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Valitse malli kyselylle tai aloita tyhj\u00e4st\u00e4."],"Keyword":["Avainsana"],"Filters":["Suodattimet"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \"Post types\". By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 erilaisia sis\u00e4lt\u00f6tyyppej\u00e4. Oletuksena tarjolla on muutamie erilaisia kuten artikkelit ja sivut oletuksena, mutta lis\u00e4osat voivat luoda uusia."],"Post type":["Sis\u00e4lt\u00f6tyyppi"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Valitse k\u00e4ytt\u00e4\u00e4ksesi globaalia sis\u00e4lt\u00f6kysely\u00e4, joka on asetettu nykyisess\u00e4 sivupohjassa kuten arkistossa tai hakutulossivulla. Poista k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 muokataksesi asetuksia itsen\u00e4isesti."],"Inherit query from template":["K\u00e4yt\u00e4 sivupohjasta periytyv\u00e4\u00e4 kysely\u00e4"],"Blog posts can be \"stickied\", a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Artikkelit voidaan \"kiinnitt\u00e4\u00e4\". T\u00e4m\u00e4 ominaisuus listaa ne ensimm\u00e4isen\u00e4 artikkeleiden sivulla, pit\u00e4en ne siell\u00e4 kunnes uusia kiinnitettyj\u00e4 artikkeleita julkaistaan."],"Sticky posts":["Kiinnitetyt artikkelit"],"Only":["Vain"],"Exclude":["Rajaa pois"],"Include":["Sis\u00e4llyt\u00e4"],"Authors":["Kirjoittajat"],"Order by":["J\u00e4rjest\u00e4"],"Z \u2192 A":["\u00d6 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00d6"],"Oldest to newest":["Vanhimmasta uusimpaan"],"Newest to oldest":["Uusimmasta vanhimpaan"],"Max page to show":["N\u00e4yt\u00e4 sivuja maksimissaan"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Rajoita n\u00e4ytett\u00e4vien sivujen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4, vaikka kysely tuottaisi enemm\u00e4n tuloksia. Aseta 0 (nolla) n\u00e4ytt\u00e4\u00e4ksesi kaikki sivut. "],"Offset":["Ohita alusta"],"Items per Page":["Kohdetta sivulla"],"Display settings":["N\u00e4ytt\u00f6asetukset"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Yksi hankalimmista asioista tehd\u00e4 teknologiassa on h\u00e4irit\u00e4 itse\u00e4\u00e4n."],"Add citation":["Lis\u00e4\u00e4 sitaatti"],"Pullquote citation text":["Noston sitaatti"],"Add quote":["Lis\u00e4\u00e4 lainaus"],"Pullquote text":["Noston teksti"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["METS\u00c4INEN SEUTU. OIKEALLA HEIN\u00c4LATO. KUU LOISTAA.\nHOMSANTUU (tulee oikealta). Pois t\u00e4\u00e4lt\u00e4, kauas kauas pois. \u2013 Aina sinne, miss\u00e4 ei kuu kumota eik\u00e4 aurinko paista. Taikka j\u00e4rven pohjaan tuonne, niin syv\u00e4lle mutaan, ettei aallotkaan sielt\u00e4 kadonnutta l\u00f6yt\u00e4isi. Mit\u00e4 min\u00e4 maailmassa teen?"],"Write preformatted text\u2026":["Kirjoita esimuotoilua teksti\u00e4..."],"Preformatted text":["Esimuotoiltu teksti"],"Make title a link":["Tee otsikosta linkki"],"No Title":["Ei otsikkoa"],"Display a post's tags.":["N\u00e4yt\u00e4 artikkelin avainsanat."],"Post Tags":["Avainsanat"],"Display a post's categories.":["N\u00e4yt\u00e4 artikkelin kategoriat."],"Post Categories":["Artikkelin kategoriat"],"Term items not found.":["Termej\u00e4 ei l\u00f6ytynyt."],"Enter character(s) used to separate terms.":["Sy\u00f6t\u00e4 merkki tai merkit, joita k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n termin erottimina."],"Separator":["Erottaja"],"Displays the post link that precedes the current post.":["N\u00e4ytt\u00e4\u00e4 edellisen artikkelin linkin."],"Displays the post link that follows the current post.":["N\u00e4ytt\u00e4\u00e4 seuraavan artikkelin linkin."],"An example title":["Esimerkkiotsikko"],"Include the label as part of the link":["Sis\u00e4llyt\u00e4 selite osaksi linkki\u00e4"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Jos olet sy\u00f6tt\u00e4nyt oman selitteen, se tulee ennen otsikkoa."],"Display the title as a link":["N\u00e4yt\u00e4 otsikko linkkin\u00e4"],"Previous post":["Edellinen artikkeli"],"Next post":["Seuraava artikkeli"],"Previous: ":["Edellinen: "],"Next: ":["Seuraava: "],"Featured image":["Artikkelikuva"],"Featured image: %s":["Artikkelikuva: %s"],"Add a featured image":["Lis\u00e4\u00e4 artikkelikuva"],"Select the size of the source image.":["Valitse kuvan kuvakoko."],"Image scaling options\u0004Scale":["Skaalaus"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Kuva venytet\u00e4\u00e4n ja v\u00e4\u00e4ristet\u00e4\u00e4n t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n koko tila."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Kuva sovitetaan t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n tila ilman leikkautumista tai v\u00e4\u00e4ristymist\u00e4."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Kuva sovitetaan ja leikataan t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n tila ilman v\u00e4\u00e4ristymist\u00e4."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["T\u00e4ytt\u00f6"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Mahduta"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Peit\u00e4"],"Show link on new line":["N\u00e4yt\u00e4 linkki uudella rivill\u00e4"],"Post Excerpt Settings":["Otteen asetukset"],"No post excerpt found":["Otetta ei l\u00f6ytynyt"],"Post excerpt text":["Otteen teksti"],"Add \"read more\" link text":["Aseta \"Lue lis\u00e4\u00e4\"-linkin teksti"],"\"Read more\" link text":["\"Lue lis\u00e4\u00e4\"-linkin teksti"],"If there are any Custom Post Types with support for excerpts, the Post Excerpt block can display the excerpts of those entries as well.":["Jos mukautetut sis\u00e4lt\u00f6tyypit tukevat otteita, Artikkelin ote -lohko voi n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 my\u00f6s t\u00e4llaisten sis\u00e4lt\u00f6jen otteet."],"This is the Post Excerpt block, it will display the excerpt from single posts.":["T\u00e4m\u00e4 on Artikkelin ote -lohko, joka n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 yksitt\u00e4isen artikkelin otteen."],"Link to post":["Linkki artikkeliin"],"Link to %s":["Linkki: %s"],"Change Date":["Vaihda p\u00e4iv\u00e4ys"],"Post Date":["Artikkelin p\u00e4iv\u00e4ys"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Jos sivustollasi on mukautettuja sis\u00e4lt\u00f6tyyppej\u00e4, Artikkelin sis\u00e4lt\u00f6 -lohko voi n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 my\u00f6s t\u00e4llaisten artikkelien sis\u00e4ll\u00f6n."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Se voi olla yksinkertainen asetelma, kuten per\u00e4kk\u00e4isi\u00e4 kappaleita blogikirjoituksessa, tai mutkikkaampi rakennelma, joka sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 kuvagallerioita, videoita, taulukoita, sarakkeita ja muita lohkoja."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["T\u00e4m\u00e4 on Artikkelin sis\u00e4lt\u00f6 -lohko, joka n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 yksitt\u00e4isen artikkelin tai sivun kaikki lohkot."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Artikkelin kommentit -lohko: Kommentointi ei ole k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Artikkelin kommenttilomake -lohko: t\u00e4t\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6tyyppi\u00e4 (%s) ei voi kommentoida."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Salli kommentointi"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Artikkelin kommenttilomake -lohko: t\u00e4t\u00e4 kohdetta ei voi kommentoida."],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>":["Kommentoijien avatar-kuvat ladataan <a>Gravatar-palvelusta<\/a>."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["P\u00e4\u00e4set kommenttien moderoinnin, muokkaamisen ja poistamisen pariin hallintapaneelin Kommentit-osiosta."],"Hi, this is a comment.":["Hei, t\u00e4m\u00e4 on kommentti."],"January 1, 2000 at 12:00 am":["Tammikuun 1. p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 2000 klo 12.00"],"A WordPress Commenter":["WordPress-kommentoija"],"%s <span>says:<\/span>":["%s <span>sanoo:<\/span>"],"Post Comments block: Comments are not enabled.":["Artikkelin kommentit -lohko: Kommentteja ei sallita."],"Post Comments block: Comments for this post type (%s) are not enabled.":["Artikkelin kommentit -lohko: T\u00e4m\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6tyyppi (%s) ei tue kommentointia."],"Post Comments block: Comments to this %s are not allowed.":["Artikkelin kommentit -lohko: T\u00e4m\u00e4 %s ei ole kommentoitavissa."],"Post Comments block: This is just a placeholder, not a real comment. The final styling may differ because it also depends on the current theme. For better compatibility with the Block Editor, please consider replacing this block with the \"Comments Query Loop\" block.":["Artikkelin kommentit -lohko: T\u00e4m\u00e4 ei ole oikea kommentti, vaan malli. Lopullinen ulkoasu voi olla erilainen, sill\u00e4 se riippuu my\u00f6s teemasta. Lohkoeditorin kanssa paremmin toimii Kommenttien listaus -lohko."],"Post Title":["Artikkelin otsikko"],"Comment":["Kommentti"],"Author Biography":["Kirjoittajan bio"],"Post Author":["Artikkelin kirjoittaja"],"Write byline\u2026":["Anna artikkelin kirjoittaja\u2026"],"Post author byline text":["Artikkelin kirjoittajan nimi"],"Show bio":["N\u00e4yt\u00e4 el\u00e4m\u00e4kerta"],"Avatar size":["Avatar-kuvan koko"],"Show avatar":["N\u00e4yt\u00e4 avatar-kuva"],"Author Settings":["Kirjoittajan asetukset"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tyhj\u00e4 lohko; aloita kirjoittamaan tai sy\u00f6t\u00e4 kauttaviiva valitaksesi lohkon"],"Paragraph block":["Kappalelohko"],"Toggle to show a large initial letter.":["N\u00e4yt\u00e4\/piilota suuri alkukirjain"],"Showing large initial letter.":["Iso alkukirjain k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4."],"Drop cap":["Anfangi"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Sivujen listaus: Sivuja ei voida hakea."],"Convert":["Muunna"],"Note: if you add new pages to your site, you'll need to add them to your navigation menu.":["Huomautus: jos lis\u00e4\u00e4t uusia sivuja sivustolle, tulee ne lis\u00e4t\u00e4 navigointivalikkoon."],"To edit this navigation menu, convert it to single page links. This allows you to add, re-order, remove items, or edit their labels.":["Muokataksesi t\u00e4t\u00e4 navigointivalikkoa, muunna se yksitt\u00e4isten sivujen linkeiksi. T\u00e4m\u00e4 mahdollistaa lis\u00e4\u00e4misen, uudelleenj\u00e4rjest\u00e4misen, poistamisen ja tekstien muokkaamisen."],"Convert to links":["Muunna linkeiksi"],"Link removed.":["Linkki on poistettu."],"Convert to Link":["Muunna linkiksi"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Esimerkkilohko"],"A link to a tag.":["Linkki avainsanaan."],"Tag Link":["Linkki avainsanaan"],"A link to a category.":["Linkki kategoriaan."],"Category Link":["Linkki kategoriaan"],"A link to a page.":["Linkki sivulle."],"Page Link":["Linkki sivulle"],"A link to a post.":["Linkki artikkeliin."],"Post Link":["Linkki artikkeliin"],"A link to a custom URL.":["Mukautettu linkki."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Luo sivu luonnoksena: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Luo artikkeli luonnoksena: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Valikkokohteen teksti"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Kuvaus n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n nykyisen teeman valikossa, jos nykyinen teema tukee sit\u00e4."],"Add submenu":["Lis\u00e4\u00e4 alavalikko"],"This item is missing a link":["T\u00e4st\u00e4 kohteesta puuttuu linkki"],"This item has been deleted, or is a draft":["T\u00e4m\u00e4 elementti on poistettu tai luonnos"],"Add link\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 linkki\u2026"],"Transform":["Muunna"],"Add link":["Lis\u00e4\u00e4 linkki"],"Select tag":["Valitse avainsana"],"Select category":["Valitse kategoria"],"Select page":["Valitse sivu"],"Select post":["Valitse artikkeli"],"Contact":["Yhteystiedot"],"About":["Tietoja"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigaatiovalikko %s poistettiin onnistuneesti."],"Switch to '%s'":["Vaihda valikkoon '%s'"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Lohkoa ei voida k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 itsens\u00e4 sis\u00e4ll\u00e4."],"Create a new menu?":["Luo uusi valikko?"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Navigointivalikko on poistettu tai ei ole saatavilla."],"New Navigation Menu created.":["Uusi navigointivalikko luotu."],"Submenu & overlay background":["Alavalikko ja taustav\u00e4ri"],"Submenu & overlay text":["Alavalikko ja tekstin v\u00e4ri"],"Show arrow":["N\u00e4yt\u00e4 nuoli"],"Open on click":["Avaa klikkaamalla"],"Submenus":["Alavalikot"],"Always":["Aina"],"Off":["Ei k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Piilottaa valikon sis\u00e4ll\u00f6n kuvakkeeseen, josta se aukeaa peitt\u00e4en ruudun."],"Configure overlay menu":["M\u00e4\u00e4rit\u00e4 ruudun peitt\u00e4v\u00e4 valikko"],"Overlay Menu":["Ruudun peitt\u00e4v\u00e4 valikko"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["M\u00e4\u00e4rit\u00e4 ruudun peitt\u00e4v\u00e4n valikon avaavan painikkeen visuaalinen ulkoasu."],"Show icon button":["N\u00e4yt\u00e4 ikonipainike"],"Display":["Esitystapa"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Sinulla ei ole oikeutta luoda navigaatiovalikoita."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Sinulla ei ole oikeuksia muokata t\u00e4t\u00e4 valikkoa. Tekemi\u00e4si muutoksia ei tallenneta."],"Classic menu import failed.":["Perinteisen valikon tuonti ep\u00e4onnistui."],"Classic menu imported successfully.":["Perinteinen valikko tuotu onnistuneesti."],"Classic menu importing.":["Tuodaan perinteist\u00e4 valikkoa."],"Failed to create Navigation Menu.":["Navigaatiovalikon luominen ep\u00e4onnistui."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigaatiovalikko luotiin onnistuneesti."],"Creating Navigation Menu.":["Luodaan navigointivalikkoa."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Navigaatiovalikon \"%s\" luominen ep\u00e4onnistui."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Ei voida hakea perinteist\u00e4 valikkoa \"%s\" rajapinnasta."],"Confirm":["Vahvista"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Haluatko varmasti poistaa t\u00e4m\u00e4n navigaatiovalikon?"],"Delete %s":["Poista %s"],"Delete menu":["Poista valikko"],"%s navigation":["Valikko: %s"],"Menu name":["Valikon nimi"],"Start empty":["Aloita tyhj\u00e4st\u00e4"],"Navigation block setup options ready.":["Navigointilohkon asetusvalinnat valmiit."],"Loading Navigation block setup options.":["Ladataan navigointilohkon asetusvalintoja."],"Manage menus":["Muokkaa valikoita"],"Create new menu":["Luo uusi valikko"],"Classic Menus":["Perinteiset valikot"],"Select Menu":["Valitse valikko"],"Create from '%s'":["Luo valikosta '%s'"],"Navigation":["Navigaatio"],"Read more link text":["Lue lis\u00e4\u00e4 -linkin teksti"],"Hide the excerpt on the full content page":["Piilota ote sivulla, jolla esitet\u00e4\u00e4n koko sis\u00e4lt\u00f6"],"The excerpt is visible.":["Ote on n\u00e4kyviss\u00e4."],"The excerpt is hidden.":["Ote on piilossa."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Sivustosi ei tue lohkoa \"%s\". Voit j\u00e4tt\u00e4\u00e4 lohkon paikoilleen tai poistaa sen kokonaan."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Sivustosi ei tue lohkoa \"%s\". Voit j\u00e4tt\u00e4\u00e4 lohkon paikoilleen, muuntaa sen sis\u00e4kk\u00f6n mukautetuksi HTML-lohkoksi, tai poistaa sen kokonaan."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly."],"Show media on right":["N\u00e4yt\u00e4 media oikealla"],"Show media on left":["N\u00e4yt\u00e4 media vasemmalla"],"Media width":["Median leveys"],"Crop image to fill entire column":["Rajaa kuvaa t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n koko sarakkeen"],"Media & Text settings":["Median ja tekstin asetukset"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Sis\u00e4lt\u00f6..."],"Media area":["Media-alue"],"Redirect to current URL":["Uudelleenohjaa nykyiseen verkko-osoitteeseen"],"Display login as form":["N\u00e4yt\u00e4 sis\u00e4\u00e4nkirjautuminen lomakkeena"],"Login\/out settings":["Kirjautumisen asetukset"],"List":["Lista"],"List text":["Listan teksti"],"keyboard key\u0004Space":["V\u00e4lily\u00f6nti"],"Indent list item":["Sisenn\u00e4 luettelon nimike"],"Indent":["Sisenn\u00e4"],"keyboard key\u0004Backspace":["Askelpalautin"],"Outdent list item":["Poista luettelon nimikkeen sisennys"],"Outdent":["V\u00e4henn\u00e4 sisennyst\u00e4"],"Convert to ordered list":["Muunna j\u00e4rjestetyksi luetteloksi"],"Ordered":["J\u00e4rjestyksess\u00e4"],"Convert to unordered list":["Muunna j\u00e4rjest\u00e4m\u00e4tt\u00f6m\u00e4ksi luetteloksi"],"Unordered":["Ei j\u00e4rjestyksess\u00e4"],"Reverse list numbering":["Vaihda j\u00e4rjestyksen suuntaa"],"Start value":["Aloitusarvo"],"Ordered list settings":["Numeroidun listan asetukset"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Latest Posts":["Uusimmat artikkelit"],"Sorting and filtering":["J\u00e4rjestys ja suodatus"],"Add link to featured image":["Lis\u00e4\u00e4 linkki artikkelikuvaan"],"Image alignment":["Kuvan tasaus"],"Display featured image":["N\u00e4yt\u00e4 artikkelikuva"],"Featured image settings":["Artikkelikuvan asetukset"],"Display post date":["N\u00e4yt\u00e4 julkaisup\u00e4iv\u00e4"],"Display author name":["N\u00e4yt\u00e4 kirjoittajan nimi"],"Post meta settings":["Metatietojen asetukset"],"Max number of words in excerpt":["Sanojen maksimilukum\u00e4\u00e4r\u00e4 otteessa."],"Full post":["Koko artikkeli"],"Show:":["N\u00e4yt\u00e4:"],"Post content":["Artikkelin sis\u00e4lt\u00f6"],"Post content settings":["Sis\u00e4ll\u00f6n asetukset"],"Links are disabled in the editor.":["Linkit on estetty editorissa."],"Number of comments":["Kommenttien lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Display excerpt":["N\u00e4yt\u00e4 ote"],"Display date":["N\u00e4yt\u00e4 p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Display avatar":["N\u00e4yt\u00e4 avatar"],"Latest comments settings":["Asetukset uusimmille kommenteille"],"Empty":["Tyhj\u00e4"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 yh\u00e4 lumiselta ja tyynelt\u00e4."],"This image has an empty alt attribute":["T\u00e4m\u00e4n kuvan alt-attribuutti on tyhj\u00e4"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["T\u00e4m\u00e4n kuvan alt-attribuutti on tyhj\u00e4; Tiedoston nimi on %s"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Huom: monet laitteet ja selaimet eiv\u00e4t n\u00e4yt\u00e4 t\u00e4t\u00e4 teksti\u00e4.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Kuvaile t\u00e4m\u00e4n kuvan roolia sivulla."],"Title attribute":["Title-attribuutti"],"Image settings":["Kuva-asetukset"],"Add text over image":["Lis\u00e4\u00e4 teksti\u00e4 kuvan p\u00e4\u00e4lle"],"Upload external image":["Lataa ulkopuolinen kuva"],"Image uploaded.":["Kuva siirretty."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Tervetuloa lohkojen ihmeelliseen maailmaan..."],"HTML":["Koodi"],"Write HTML\u2026":["Kirjoita HTML:\u00e4\u00e4..."],"block example\u0004Home Link":["Etusivulinkki"],"Add home link":["Lis\u00e4\u00e4 etusivun linkki"],"Home link text":["Etusivun linkkiteksti"],"Level %1$s. %2$s":["Taso %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Taso %s. Tyhj\u00e4."],"Code is Poetry":["Koodi on runoutta"],"Heading":["Otsikko"],"Heading text":["Otsikon teksti"],"Six.":["Kuusi."],"Five.":["Viisi."],"Four.":["Nelj\u00e4."],"Three.":["Kolme."],"Two.":["Kaksi."],"One.":["Yksi."],"Arrange blocks vertically.":["Tasaa lohkot pystysuunnassa."],"Stack":["Pino"],"Arrange blocks horizontally.":["Tasaa lohkot vaakasuunnassa."],"Gather blocks in a layout container.":["Kokoa lohkot asetteluosioon."],"Group":["Ryhm\u00e4"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["<footer>-elementti esitt\u00e4\u00e4 alatunnisteen sit\u00e4 ymp\u00e4r\u00f6iv\u00e4\u00e4n l\u00e4himp\u00e4\u00e4n elementtiin (kuten <section>, <article>, <main> ja muut vastaavat)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["<aside>-elementin sis\u00e4lt\u00f6 liittyy dokumentin p\u00e4\u00e4sis\u00e4lt\u00f6\u00f6n vain ep\u00e4suorasti."],"The <article> element should represent a self contained, syndicatable portion of the document.":["<article>-elementin pit\u00e4isi olla kokonainen, sellaisenaan levitett\u00e4viss\u00e4 oleva osio dokumentista."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["<section>-elementti esitt\u00e4\u00e4 itsen\u00e4ist\u00e4 osiota dokumentista, jota ei voi paremmin kuvata muilla elementeill\u00e4."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["<main>-elementin pit\u00e4isi sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 vain dokumenttisi p\u00e4\u00e4asiallinen sis\u00e4lt\u00f6."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["<header>-elementti sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 otsaketietoja, kuten navigointiapuja tai otsikoita."],"image %1$d of %2$d in gallery":["gallerian kuva %1$d \/ %2$d"],"Image caption text":["Kuvateksti"],"Move image forward":["Siirr\u00e4 kuvaa eteenp\u00e4in"],"Move image backward":["Siirr\u00e4 kuvaa taaksep\u00e4in"],"Edit gallery image":["Muokkaa gallerian kuvaa"],"Loading options\u2026":["Ladataan asetuksia\u2026"],"Crop images":["Rajaa kuvia"],"Gallery settings":["Gallerian asetukset"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Kaikki gallerian kuvien koot p\u00e4ivitetty: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Kaikki gallerian kuvat p\u00e4ivitetty aukeamaan samaan v\u00e4lilehteen"],"All gallery images updated to open in new tab":["Kaikki gallerian kuvat p\u00e4ivitetty aukeamaan uuteen v\u00e4lilehteen"],"Thumbnails are not cropped.":["Pienoiskuvia ei rajata."],"Thumbnails are cropped to align.":["Pienoiskuvat rajataan tasaamaan."],"All gallery image links updated to: %s":["Kaikki gallerian kuvalinkit p\u00e4ivitetty: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Ladattaessa galleriaan kaikkien tiedostojen t\u00e4ytyy olla kuvamuodossa"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Raahaa kuvia, siirr\u00e4 uusia tai valitse tiedostoja mediakirjastostasi.,"],"ADD MEDIA":["LIS\u00c4\u00c4 MEDIA"],"Media item link option\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Write gallery caption\u2026":["Kirjoita gallerian kuvateksti..."],"Gallery caption text":["Kuvagallerian selite"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Download button text":["Latauspainikkeen teksti"],"Write file name\u2026":["Kirjoita tiedoston nimi..."],"Embed of the selected PDF file.":["Upota valittu PDF-tiedosto."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Siirr\u00e4 tiedosto tai valitse mediakirjastosta."],"File":["Tiedosto"],"button label\u0004Download":["Lataa"],"Copy URL":["Kopioi verkko-osoite"],"Copied URL to clipboard.":["Verkko-osoite kopioitu leikep\u00f6yd\u00e4lle."],"Show download button":["N\u00e4yt\u00e4 latauspainike"],"Download button settings":["Latauspainikkeen asetukset"],"Link to":["Linkki kohteeseen"],"Text link settings":["Tekstilinkin asetukset"],"Height in pixels":["Korkeus pikselein\u00e4"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Huomautus: useimmat puhelimet ja tabletit eiv\u00e4t n\u00e4yt\u00e4 upotettuja PDF-tiedostoja."],"Show inline embed":["N\u00e4yt\u00e4 upotettuna"],"PDF settings":["PDF-asetukset"],"Attachment page":["Liitetiedoston sivu"],"Media file":["Mediatiedosto"],"Embed of %s.":["Tiedoston %s upotus."],"PDF embed":["PDF-upotus"],"Embed Wolfram notebook content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Wolfram-muistikirjasta."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Upota Pinterestin kuvia, tauluja ja profiileja."],"bookmark":["kirjanmerkki"],"Embed Amazon Kindle content.":["Upota sis\u00e4ltl\u00f6\u00e4 Amazon Kindlest\u00e4."],"ebook":["s\u00e4hk\u00f6kirja"],"Embed a WordPress.tv video.":["Upota WordPress.tv-video."],"Embed a VideoPress video.":["Upota VideoPress-video."],"Embed a Tumblr post.":["Upota Tumblr-artikkeli."],"Embed a TED video.":["Upota TED-video."],"Embed a TikTok video.":["Upota TikTok-video."],"Embed Speaker Deck content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Speaker Deckist\u00e4."],"Embed SmugMug content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 SmugMugista."],"Embed Slideshare content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Slidesharesta."],"Embed Scribd content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Scribdist\u00e4."],"Embed Screencast content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Screencastista."],"Embed ReverbNation content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 ReverbNationista."],"Embed a Reddit thread.":["Upota Reddit-ketju."],"Embed Mixcloud content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Mixcloudista."],"Embed Kickstarter content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Kickstarterista."],"Embed Issuu content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Issuusta."],"Embed Imgur content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Imgur:sta."],"Embed a Dailymotion video.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Dailymotionista."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Crowdsignalista (aikaisemmalta nimelt\u00e4\u00e4n Polldaddy)."],"survey":["kysely"],"Embed CollegeHumor content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 CollegeHumorista."],"Embed Cloudup content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Cloudupista."],"Embed an Animoto video.":["Upota video Animotosta."],"Embed a Vimeo video.":["Upota video Vimeosta."],"Embed Flickr content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Flickr:st\u00e4."],"Embed Spotify content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Spotifysta."],"Embed SoundCloud content.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 SoundCloudista."],"audio":["\u00e4\u00e4ni"],"Embed a WordPress post.":["Upota WordPress-artikkeli."],"blog":["blogi"],"post":["artikkeli"],"Embed an Instagram post.":["Upota sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 Instagramista."],"image":["kuva"],"Embed a Facebook post.":["Upota Facebook-artikkeli."],"Embed a YouTube video.":["Upota video YouTubesta."],"video":["video"],"music":["musiikki"],"Embed a tweet.":["Upota tweet."],"social":["sosiaalinen media"],"%s URL":["%s verkko-osoite"],"block title\u0004Embed":["Upota"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Upotettua sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 l\u00e4hteest\u00e4 %s ei ole mahdollista esikatsella editorissa."],"Embedded content from %s":["Upotettua sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 palvelusta %s"],"button label\u0004Convert to link":["Muunna linkiksi"],"button label\u0004Try again":["Yrit\u00e4 uudelleen"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Pahoittelumme, t\u00e4t\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6\u00e4 ei ole mahdollista upottaa."],"Learn more about embeds":["Lue lis\u00e4\u00e4 upotustavoista"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Embed":["Upota"],"Enter URL to embed here\u2026":["Kirjoita verkko-osoite upottaaksesi sis\u00e4lt\u00f6\u00e4..."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Liit\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6linkki, jonka haluat n\u00e4kyv\u00e4n sivustolla."],"Resize for smaller devices":["Muokkaa kokoa pienempi\u00e4 ruutuja varten"],"Edit URL":["Muokkaa verkko-osoitetta"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["T\u00e4m\u00e4 upotettu sis\u00e4lt\u00f6 ei v\u00e4ltt\u00e4m\u00e4tt\u00e4 s\u00e4ilyt\u00e4 mittasuhdettaan kun selaimen kokoa muutetaan."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["T\u00e4m\u00e4 upotettu sis\u00e4lt\u00f6 s\u00e4ilytt\u00e4\u00e4 mittasuhteensa kun selaimen kokoa muutetaan."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Minimum height":["V\u00e4himm\u00e4iskorkeus"],"Opacity":["L\u00e4pin\u00e4kyvyys"],"Overlay":["Kerros"],"Clear Media":["Tyhjenn\u00e4 mediatiedostot"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["J\u00e4t\u00e4 tyhj\u00e4ksi, jos kyseess\u00e4 on vain kuvituskuva."],"Describe the purpose of the image":["Kuvaile t\u00e4m\u00e4n kuvan tarkoitus"],"Alt text (alternative text)":["Vaihtoehtoinen teksti (alt-teksti)"],"Focal point picker":["Tarkennuspisteen valitsin"],"Repeated background":["Toistuva tausta"],"Fixed background":["Kiinte\u00e4 tausta"],"Media settings":["Media-asetukset"],"Use featured image":["K\u00e4yt\u00e4 artikkelikuvaa"],"Change content position":["Vaihda sis\u00e4ll\u00f6n paikkaa"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Raahaa t\u00e4h\u00e4n lohkoon, siirr\u00e4 tai valitse olemassa oleva kohde mediakirjastosta."],"Cover":["Kansi"],"Minimum height of cover":["Kannen minimikorkeus"],"Write title\u2026":["Kirjoita otsikko..."],"\"Post Title\"":["\"Artikkelin otsikko\""],"Show comments count":["N\u00e4yt\u00e4 kommenttien m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Show post title":["N\u00e4yt\u00e4 artikkelin otsikko"],"Heading %d":["Otsikko %d"],"Change heading level":["Muuta otsikkotasoa"],"Newer comments page link":["Uudempien kommenttien sivun linkki"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Kommenttien sivutuslohko: kommenttien sivuttaminen on kytketty pois p\u00e4\u00e4lt\u00e4 keskusteluasetuksissa."],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["V\u00e4k\u00e4nen"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Nuoli"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Koristeellinen nuoli, joka liitet\u00e4\u00e4n edellisten ja seuraavien kommenttien linkkeihin."],"Arrow":["Nuoli"],"Default (<div>)":["Oletus (<div>)"],"HTML element":["HTML-elementti"],"Older comments page link":["Vahempien kommenttien sivun linkki"],"block title\u0004Comment Date":["Kommentin p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Link to comment":["Linkki kommenttiin"],"block title\u0004Comment Content":["Kommentin sis\u00e4lt\u00f6"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentin kirjoittaja"],"Link to authors URL":["Linkki kirjoittajan sivustolle"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Vilu mulle virtt\u00e4 virkkoi, sae saatteli runoja. Virtt\u00e4 toista tuulet toivat, meren aaltoset ajoivat. Linnut liitteli sanoja, puien latvat lausehia."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Three columns; wide center column":["Kolme saraketta; leve\u00e4 keskisarake"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Three columns; equal split":["Kolme yht\u00e4 leve\u00e4\u00e4 saraketta"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Kaksi saraketta; leveydelt\u00e4\u00e4n kaksi kolmasosaa ja yksi kolmasosa"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Kaksi saraketta; leveydelt\u00e4\u00e4n yksi kolmasosa ja kaksi kolmasosaa"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"Two columns; equal split":["Kaksi yht\u00e4 levett\u00e4 saraketta"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"One column":["Yksi palsta"],"100":["100"],"Stack on mobile":["Pinoa mobiililaitteella"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Kolumnin pituus ylitt\u00e4\u00e4 suositellun pituuden ja voi aiheuttaa ongelmia ulkoasussa."],"Column settings":["Sarakkeiden asetukset"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d\/%3$d)"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"lohko\" on abstrakti termi, jota k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n \n\/\/ kuvaamaan HTML-merkkauksen osasia,\n\/\/ jotka yhdess\u00e4 muodostavat sivun\n\/\/ sis\u00e4ll\u00f6n tai ulkoasun.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Write code\u2026":["Kirjoita koodia..."],"Classic":["Klassinen"],"Convert to blocks":["Muunna lohkoiksi"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Sivustollasi ei ole yht\u00e4\u00e4n artikkelia, joten t\u00e4\u00e4ll\u00e4 ei ole nyt mit\u00e4\u00e4n n\u00e4ytett\u00e4v\u00e4\u00e4."],"Show only top level categories":["N\u00e4yt\u00e4 vain p\u00e4\u00e4tason kategoriat"],"Categories settings":["Kategoria-asetukset"],"No published posts found.":["Julkaistuja artikkeleita ei l\u00f6ytynyt."],"Contact us":["Ota yhteytt\u00e4"],"Find out more":["Lis\u00e4tietoja"],"Call to Action":["Toimintakehote"],"Link rel":["Linkkisuhde"],"Add text\u2026":["Lis\u00e4\u00e4 teksti\u00e4..."],"Button text":["Painikkeen teksti"],"Button width":["Painikkeen leveys"],"Width settings":["Leveyden asetukset"],"Add caption":["Lis\u00e4\u00e4 kuvateksti"],"Audio caption text":["\u00c4\u00e4nileikkeen selite"],"Preload value\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Auto":["Automaattinen"],"Browser default":["Selaimen oletus"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Esilataus"],"Audio settings":["\u00c4\u00e4niasetukset"],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automaattinen toisto saattaa aiheuttaa k\u00e4ytett\u00e4vyysongelmia osalle k\u00e4ytt\u00e4jist\u00e4."],"Link to user profile":["Linkki k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n profiiliin"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Valitse, mink\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n avatar-kuva n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n. Jos tyhj\u00e4, k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n artikkelin\/sivun kirjoittajaa."],"Default Avatar":["Oletusavatar"],"Week":["Viikko"],"Group by:":["Ryhmitys:"],"Archives settings":["Arkiston asetukset"],"Mobile":["Mobiili"],"Tools":["Ty\u00f6kalut"],"Link settings":["Linkin asetukset"],"Upload":["Siirr\u00e4"],"Open Media Library":["Avaa mediakirjasto"],"Unlink":["Poista linkki"],"Open in new tab":["Avaa uudessa v\u00e4lilehdess\u00e4"],"Image size":["Kuvan koko"],"Choose":["Valitse"],"Start blank":["Aloita tyhj\u00e4st\u00e4"],"Type \/ to choose a block":["Kirjoita \/ valitaksesi lohkon"],"Patterns":["Mallit"],"Reset":["Nollaa"],"Keep as HTML":["S\u00e4ilyt\u00e4 HTML-muotoilu"],"Text":["Teksti"],"Gallery":["Galleria"],"Link title":["Linkkiotsikko"],"Show hierarchy":["N\u00e4yt\u00e4 hierarkia"],"Calendar":["Kalenteri"],"Show post counts":["N\u00e4yt\u00e4 artikkeleiden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Display as dropdown":["N\u00e4yt\u00e4 alasvetolaatikkona"],"User":["K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4"],"Previous":["Edellinen"],"(Untitled)":["(Ei otsikkoa)"],"Invalid":["Ei voimassa"],"English":["englanti"],"Chapters":["Siirry sekunti taaksep\u00e4in"],"Excerpt":["Ote"],"Crop":["Rajaa"],"Draft":["Luonnos"],"Home":["Etusivu"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Otetta ei n\u00e4ytet\u00e4, koska artikkeli on suojattu."],"Select poster image":["Valitse ruutukaappaus"],"Edit image":["Muokkaa kuvaa"],"Replace image":["Korvaa kuva"],"Select":["Valitse"],"Loop":["Silmukka"],"Autoplay":["Soita automaattisesti"],"Metadata":["Metadata"],"Preload":["Esilataus"],"Replace":["Korvaa"],"Display Settings":["N\u00e4ytt\u00f6asetukset"],"Size":["Koko"],"Attachment Page":["Liitteen sivu"],"Media File":["Mediatiedosto"],"Grid view":["Ruudukkon\u00e4kym\u00e4"],"List view":["Listan\u00e4kym\u00e4"],"Log out":["Kirjaudu ulos"],"None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Remove image":["Poista kuva"],"Year":["Vuosi"],"Day":["P\u00e4iv\u00e4"],"Month":["Kuukausi"],"Post Comment":["L\u00e4het\u00e4 kommentti"],"Name":["Nimi"],"Leave a Reply":["Vastaa"],"Reply to %s":["Vastaa kommenttiin %s"],"Reply":["Vastaa"],"Anonymous":["Nimet\u00f6n"],"No posts found.":["Artikkeleita ei l\u00f6ytynyt."],"Add Media":["Lis\u00e4\u00e4 media"],"Width":["Leveys"],"Height":["Korkeus"],"Delete column":["Poista sarake"],"Delete row":["Poista rivi"],"Insert column after":["Lis\u00e4\u00e4 sarake j\u00e4lkeen"],"Insert column before":["Lis\u00e4\u00e4 sarake ennen"],"Insert row after":["Lis\u00e4\u00e4 rivi j\u00e4lkeen"],"Insert row before":["Lis\u00e4\u00e4 rivi ennen"],"Columns":["Sarakkeet"],"Row":["Rivi"],"Color":["V\u00e4ri"],"Link":["Linkki"],"Page break":["Sivunvaihto"],"editor button\u0004Left to right":["Vasemmalta oikealle"],"Author":["Kirjoittaja"],"Description":["Kuvaus"],"Title":["Otsikko"],"Cancel":["Peruuta"],"Code":["Koodi"],"Paragraph":["Kappale"],"Apply":["K\u00e4yt\u00e4"],"URL":["URL"],"Next":["Seuraava"],"No results found.":["Ei tuloksia."],"Custom Link":["Oma linkki"],"Close":["Sulje"],"Remove":["Poista"],"Preview":["Esikatsele"],"Add":["Lis\u00e4\u00e4"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Sivupohjan osa on poistettu tai se ei ole saatavilla: %s"],"Read more":["Lue lis\u00e4\u00e4"],"Previous Page":["Edellinen sivu"],"Next Page":["Seuraava sivu"],"Close menu":["Sulje valikko"],"Open menu":["Avaa valikko"],"This content is password protected.":["T\u00e4m\u00e4 sis\u00e4lt\u00f6 on suojattu salasanalla."],"by %s":["kirjoittanut %s"],"(no title)":["(ei otsikkoa)"],"Responses":["Vastaukset"],"Response":["Vastaus"],"Responses to %s":["Vastaukset kohteeseen %s"],"Response to %s":["Vastaus kohteeseen %s"],"%s responses":["%s vastaus","%s vastausta"],"One response":["Yksi vastaus"],"%1$s response to %2$s":["%1$s vastaus artikkeliin %2$s","%1$s vastausta artikkeliin %2$s"],"One response to %s":["Yksi vastaus artikkeliin %s"],"Older Comments":["Vanhemmat kommentit"],"Newer Comments":["Uudemmat kommentit"],"Edit":["Muokkaa"],"Categories":["Kategoriat"],"%s Avatar":["%s avatar"],"The Footer template defines a page area that typically contains site credits, social links, or any other combination of blocks.":["Alatunniste on sivun alue, joka tyypillisesti sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 tietoa sivuston tekij\u00e4st\u00e4, somelinkkej\u00e4 tai mit\u00e4 tahansa muita lohkoja."],"Footer":["Alatunniste"],"The Header template defines a page area that typically contains a title, logo, and main navigation.":["Otsake on sivun alue, joka tyypillisesti sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 otsikon, logon ja t\u00e4rkeimm\u00e4n navigaatiovalikon."],"Large":["Iso"],"Search":["Etsi"],"Header":["Otsake"],"Background":["Tausta"],"Menus":["Valikot"],"Settings":["Asetukset"],"Menu":["Valikko"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}