{"translation-revision-date":"2022-10-18 11:20:18+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Reset all":["Tilbakestill alle"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View options":["Visniingsinnstillinger"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View and add options":["Se og legg til alternativer"],"Show %s":["Vis %s"],"Hide and reset %s":["Skjul og tilbakestill %s"],"Reset %s":["Tilbakestill %s"],"Category":["Kategori"],"Dismiss this notice":["Fjern denne beskjeden"],"Search in %s":["S\u00f8k i %s"],"Search %s":["S\u00f8k %s"],"Reset search":["Tilbakestill s\u00f8k"],"Close search":["Lukk s\u00f8k"],"Finish":["Fullf\u00f8r"],"Page %1$d of %2$d":["Side %1$d av %2$d"],"Guide controls":["Veiviser-kontroller"],"Invalid item":["Ugyldig element"],"Remove item":["Fjern element"],"Item removed.":["Fjernet."],"Item added.":["Element lagt til."],"Separate with commas or the Enter key.":["Adskill med komma eller linjeskift."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separer med komma, mellomrom, eller linjeskift."],"Add item":["Legg til element."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Set custom size":["Angi tilpasset st\u00f8rrelse"],"Use size preset":["Bruk forh\u00e5ndsinnstilt st\u00f8rrelse"],"Currently selected font size: %s":["N\u00e5v\u00e6rende valgte skriftst\u00f8rrelse: %s"],"Media preview":["Media-forh\u00e5ndsvisning"],"Highlights":["Fremhevet"],"Shadows":["Skygge"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone code: %s"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Ekstra stor"],"Size of a UI element\u0004Large":["Stor"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mellomstor"],"Size of a UI element\u0004Small":["Liten"],"Size of a UI element\u0004None":["Ingen"],"Calendar Help":["Hjelp for kalender"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["G\u00e5 til den f\u00f8rste (Home) eller siste (End) dagen i uken."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home og End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Flytt \u00e9n m\u00e5ned bakover (PgUp) eller forover (PgDn)."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Side opp og side ned"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Flytt \u00e9n uke bakover (opp) eller \u00e9n uke forover (ned)."],"Up and Down Arrows":["Opp- og nedpiler"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Flytt \u00e9n dag bakover (venstre) eller forover (h\u00f8yre)."],"Left and Right Arrows":["Venstre- og h\u00f8yrepiler"],"Select the date in focus.":["Velg dato i fokus."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["Navigering med et tastatur"],"Click the desired day to select it.":["Klikk den \u00f8nskede datoen for \u00e5 velge den."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klikk h\u00f8yre- eller venstrepiler for \u00e5 velge andre m\u00e5neder i fortid eller fremtid."],"Click to Select":["Klikk for \u00e5 velge"],"Minutes":["Minutter"],"Hours":["Timer"],"Coordinated Universal Time":["Universell tid"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. Det er %2$d arrangement.","%1$s. Det er %2$d arrangementer."],"Currently selected: %s":["N\u00e5 valgt: %s"],"No selection":["Ingen valgt"],"Reset colors":["Tilbakestill farger"],"Reset gradient":["Tilbakestill gradient"],"Remove all colors":["Fjern alle farger"],"Remove all gradients":["Fjern alle gradienter"],"Edit colors":["Rediger farger"],"Edit gradients":["Rediger gradienter"],"Color options":["Fargeinnstillinger"],"Gradient options":["Gradientinnstillinger"],"Add color":["Legg til farge"],"Add gradient":["Legg til gradient"],"Remove color":["Fjern farge"],"Color name":["Fargenavn"],"Gradient name":["Gradientnavn"],"Color %s ":["Farge %s"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Gradientkode: %s"],"Type":["Type"],"Radial":["Radiell"],"Linear":["Line\u00e6r"],"Remove Control Point":["Fjern kontrollpunkt"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Bruk dine venstre- eller h\u00f8yrepiltaster eller dra og slipp med musen for \u00e5 endre gradientposisjonen. Trykk knappen for \u00e5 endre fargen eller fjern kontrollpunktet."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Gradientkontrollpunkt p\u00e5 posisjon %1$s%% med fargekode %2$s."],"Box Control":["Boksh\u00e5ndtering"],"Link Sides":["Koble verdier"],"Unlink Sides":["Frakoble verdier"],"Horizontal":["Horisontal"],"Vertical":["Vertikal"],"Bottom border":["Bunnkantlinje"],"Right border":["H\u00f8yre kantlinje"],"Left border":["Venstre kantlinje"],"Top border":["Toppkantlinje"],"Select unit":["Velg enhet"],"Reset to default":["Tilbakestil til standard"],"Close border color":["Lukk kantlinjefarge"],"Border color picker.":["Kantlinjefargevelger"],"Border color and style picker.":["Kantlinjefarge- og stilvelger"],"Points (pt)":["Punkter (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Tommer (in)"],"Millimeters (mm)":["Millimeter (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimeter (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-h\u00f8yde for skriften (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Bredden av tegnet null (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["St\u00f8rste st\u00f8rrelse av visingsruten (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Minste st\u00f8rrelse av visningsruten (vmin)"],"Viewport height (vh)":["H\u00f8yde p\u00e5 visningsrute (vh)"],"Viewport width (vw)":["Bredde p\u00e5 visningsrute (vw)"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt til rotens skriftst\u00f8rrelse (rem)"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["em"],"Relative to parent font size (em)":["Relativ til forelderens skriftst\u00f8rrelse (em)"],"Percent (%)":["Prosent (%)"],"Percentage (%)":["Prosent (%)"],"Pixels (px)":["Piksler (px)"],"Custom color picker.":["Tilpasset fargevelger"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Valgfri fargevelger. Den valgte fargen kalles \"%1$s\" og har verdien \"%2$s\"."],"Color: %s":["Farge: %s"],"Color code: %s":["Fargekode: %s"],"Show detailed inputs":["Vis detaljerte innmatingsfelter"],"Hide detailed inputs":["Skjul detaljerte innmatingsfelter"],"Color format":["Fargeformat"],"Hex color":["Heksadesimal farge"],"Link sides":["Koble sider"],"Unlink sides":["Frakoble sider"],"Angle":["Vinkel"],"Alignment Matrix Control":["H\u00e5ndter justeringsmatrise"],"Bottom Center":["Bunn midten"],"Center Right":["Midten h\u00f8yre"],"Center Center":["Midten midten"],"Center Left":["Midten venstre"],"Top Center":["Topp midten"],"Number of items":["Antall elementer"],"Order by":["Sorter etter"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Oldest to newest":["Eldste til nyeste"],"Newest to oldest":["Nyeste til eldste"],"All":["Alle"],"No results.":["Ingen treff."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere."],"Custom":["Egendefinert"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Dotted":["Prikket"],"Dashed":["Stiplet"],"Mixed":["Blandet"],"Solid":["Heltrukken"],"%d result found.":["%d resultat funnet.","%d resultater funnet."],"Reset":["Tilbakestill"],"Previous":["Forrige"],"Item selected.":["Element valgt."],"Custom Size":["Tilpasset st\u00f8rrelse"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Clear":["T\u00f8m"],"Copied!":["Kopiert!"],"Drop files to upload":["Slipp filer for \u00e5 laste opp"],"Close dialog":["Lukk dialog"],"Done":["Ferdig"],"Time":["Tid"],"Year":["\u00c5r"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5ned"],"Date":["Dato"],"Bottom Right":["Bunn h\u00f8yre"],"Bottom Left":["Bunn venstre"],"Top Right":["Topp h\u00f8yre"],"Top Left":["Topp venstre"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"December":["desember"],"November":["november"],"October":["oktober"],"September":["september"],"August":["august"],"July":["juli"],"June":["juni"],"May":["mai"],"April":["april"],"March":["mars"],"February":["februar"],"January":["januar"],"Bottom":["Bunn"],"Top":["Topp"],"Right":["H\u00f8yre"],"Left":["Venstre"],"Border color":["Rammefarge"],"Style":["Stil"],"Author":["Forfatter"],"Cancel":["Avbryt"],"OK":["OK"],"Back":["Tilbake"],"Next":["Neste"],"No results found.":["Ingen treff."],"Close":["Lukk"],"Default":["Standard"],"Copy":["Kopier"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Categories":["Kategorier"],"Search":["S\u00f8k"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}