{"translation-revision-date":"2022-10-17 21:05:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["Redigeraren kan inte hitta blockmallar f\u00f6r startsidan."],"%s - Content":["%s \u2013 inneh\u00e5ll"],"%s - Header":["%s \u2013 sidhuvud"],"Added by":["Tillagd av"],"No %s found.":["Ingen %s hittades."],"This template has been customized":["Denna mall har anpassats"],"Restore to default state":["\u00c5terst\u00e4ll till standardtillst\u00e5nd"],"Delete":["Ta bort"],"Actions":["\u00c5tg\u00e4rder"],"An error occurred while reverting the entity.":["Ett fel uppstod n\u00e4r entiteten skulle \u00e5terst\u00e4llas."],"Entity reverted.":["Entiteten har \u00e5terst\u00e4llts."],"Rename":["Byt namn"],"An error occurred while renaming the entity.":["Ett fel uppstod n\u00e4r entitetens namn skulle \u00e4ndras."],"Entity renamed.":["Entitetens namn har \u00e4ndrats."],"An error occurred while creating the template part.":["Ett fel uppstod n\u00e4r malldelen skulle skapas."],"Title is not defined.":["Ingen rubrik angiven."],"An error occurred while creating the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle skapas."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Du f\u00f6rs\u00f6kte redigera ett objekt som inte finns. Kanske har det tagits bort?"],"Editor (beta)":["Redigerare (beta)"],"Navigation Sidebar":["Navigation i sidopanel"],"Now displaying: %s":["Nu visas: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2013 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["H\u00e4r \u00e4r en detaljerad guide f\u00f6r att l\u00e4ra dig hur man f\u00e5r ut det mesta av det."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["\u00c4r blockteman och utformning av webbplatsen nytt f\u00f6r dig?"],"Learn more":["L\u00e4s mer"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Du kan anpassa dina block och s\u00e4kerst\u00e4lla en enhetlig upplevelse \u00f6ver hela webbplatsen \u2013 s\u00e4tt dina unika f\u00e4rger p\u00e5 ett varum\u00e4rkesanpassat knappblock eller anpassa rubrikblocket till \u00f6nskad storlek."],"Personalize blocks":["Personifiera block"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Du kan anpassa din webbplats s\u00e5 mycket du vill med olika f\u00e4rger, typografi och layouter. Eller s\u00e5 kan du l\u00e5ta ditt tema hantera det om du f\u00f6redrar det!"],"Set the design":["St\u00e4ll in designen"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Justera din webbplats eller ge den ett helt nytt utseende! Bli kreativ \u2013 vad s\u00e4gs om en ny f\u00e4rgpalett f\u00f6r dina knappar, eller att v\u00e4lja ett nytt typsnitt? Ta en titt p\u00e5 vad du kan g\u00f6ra h\u00e4r."],"Welcome to Styles":["V\u00e4lkommen till stilar"],"Welcome to styles":["V\u00e4lkommen till stilar"],"styles":["stilar"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Klicka p\u00e5 <StylesIconImage \/> f\u00f6r att b\u00f6rja designa dina block och v\u00e4lj typografi, layout och f\u00e4rger."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Designa allt p\u00e5 din webbplats \u2013 fr\u00e5n sidhuvudet \u00e4nda ner till sidfoten \u2013 med hj\u00e4lp av block."],"Edit your site":["Redigera din webbplats"],"Get Started":["Kom ig\u00e5ng"],"Welcome to the site editor":["V\u00e4lkommen till webbplatsredigeraren"],"Back to dashboard":["Tillbaka till adminpanelen"],"Attempt Recovery":["F\u00f6rs\u00f6k att \u00e5terskapa"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Visa eller d\u00f6lj sidopanelen f\u00f6r blockinst\u00e4llningar."],"Start writing with text or HTML":["B\u00f6rja skriva in text eller HTML"],"Type text or HTML":["Skriv in text eller HTML"],"Open list view":["\u00d6ppna listvy"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Anv\u00e4nd v\u00e4nster och h\u00f6ger piltangenter f\u00f6r att \u00e4ndra ytans storlek."],"Drag to resize":["Dra f\u00f6r att \u00e4ndra storlek"],"Edit Page Template":["Redigera sidmall"],"Make template part":["Skapa malldel"],"Template part created.":["Malldel skapad."],"Create a template part":["Skapa en malldel"],"Detach blocks from template part":["Lossa block fr\u00e5n malldel"],"Toggle navigation":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av navigering"],"Close settings sidebar":["St\u00e4ng sidopanelen med inst\u00e4llningar"],"Close navigation menu sidebar":["St\u00e4ng navigeringsmenyns sidopanel"],"Navigation Menu is empty.":["Navigationsmenyn \u00e4r tom."],"There are no Navigation Menus.":["Det finns inga navigeringsmenyer."],"Reset to defaults":["\u00c5terst\u00e4ll till standard"],"More Global Styles Actions":["Fler globala stil\u00e5tg\u00e4rder"],"Beta":["Beta"],"Close global styles sidebar":["St\u00e4ng sidopanelen f\u00f6r globala stilar"],"Choose a different style combination for the theme styles":["V\u00e4lj en annan stilkombination f\u00f6r temastilarna"],"Set the default color used for links across the site.":["St\u00e4ll in standardf\u00e4rgen som anv\u00e4nds f\u00f6r l\u00e4nkar \u00f6ver hela webbplatsen."],"Set the default color used for text across the site.":["St\u00e4ll in standardf\u00e4rgen som anv\u00e4nds f\u00f6r text \u00f6ver hela webbplatsen."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["St\u00e4ll in en bakgrundsf\u00e4rg eller gradient f\u00f6r hela webbplatsen."],"Select palette type":["V\u00e4lj palettyp"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletter anv\u00e4nds f\u00f6r att tillhandah\u00e5lla standardf\u00e4rgalternativ f\u00f6r block och olika designverktyg. H\u00e4r kan du redigera f\u00e4rgerna med deras etiketter."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Dina anpassade gradienter \u00e4r tomma! L\u00e4gg till n\u00e5gra gradienter f\u00f6r att skapa din egen palett."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Anpassade f\u00e4rger \u00e4r tomma! L\u00e4gg till n\u00e5gra f\u00e4rger f\u00f6r att skapa din egen f\u00e4rgpalett."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Hantera paletter och standardf\u00e4rgen f\u00f6r olika globala element p\u00e5 webbplatsen."],"Palette":["Palette"],"Add custom colors":["L\u00e4gg till anpassade f\u00e4rger"],"%d color":["%d f\u00e4rg","%d f\u00e4rger"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Hantera typsnitten och typografin som anv\u00e4nds f\u00f6r l\u00e4nkar."],"Manage the fonts used on the site.":["Hantera typsnitten som anv\u00e4nds p\u00e5 webbplatsen."],"Elements":["Element"],"Manage the typography settings for different elements.":["Hantera typografiinst\u00e4llningarna f\u00f6r olika element."],"Aa":["Aa"],"Search for blocks":["S\u00f6k efter block"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block och f\u00f6r hela webbplatsen."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Anpassa utseendet p\u00e5 specifika block f\u00f6r hela webbplatsen."],"Browse styles":["Bl\u00e4ddra bland stilar"],"Browse all %s":["Bl\u00e4ddra bland alla %s"],"templates":["mallar"],"Areas":["Omr\u00e5den"],"Clear customizations":["Rensa anpassningar"],"Restore template to default state":["\u00c5terst\u00e4ll mallen till ursprungligt l\u00e4ge"],"Show %s details":["Visa %s-detaljer"],"Editing %s: ":["Redigerar %s: "],"Template not found":["Mall hittades inte"],"Loading\u2026":["Laddar in \u2026"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Ladda ner ditt tema med uppdaterade mallar och stilar."],"An error occurred while creating the site export.":["Ett fel uppstod n\u00e4r exporten av webbplatsen skulle skapas."],"Show text instead of icons on buttons":["Visa text i st\u00e4llet f\u00f6r ikoner p\u00e5 knappar"],"Show button text labels":["Visa textetiketter p\u00e5 knapp"],"Mosaic view selected":["Mosaikvy vald"],"Template revert failed. Please reload.":["\u00c5terst\u00e4llning av mall misslyckades. Ladda om."],"Template reverted.":["Mallen \u00e5terst\u00e4lld."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel. Ladda om."],"This template is not revertable.":["Denna mall kan inte \u00e5terst\u00e4llas."],"An error occurred while deleting the template.":["Ett fel uppstod n\u00e4r mallen skulle tas bort."],"\"%s\" deleted.":["\u201d%s\u201d borttagen."],"general":["allm\u00e4nt"],"sidebars":["sidopaneler"],"footers":["sidf\u00f6tter"],"headers":["sidhuvuden"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Till\u00e4gget \u201d%s\u201d har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte \u00e5terges."],"Open save panel":["\u00d6ppna sparade panelen"],"Template (selected)":["Mall (vald)"],"Block (selected)":["Block (valt)"],"Close List View Sidebar":["St\u00e4ng listvyns sidopanel"],"Close block inserter":["St\u00e4ng blockinfogaren"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Ge mallen en rubrik som anger dess syfte, t.ex. \u201dFull bredd\u201d."],"Spotlight mode deactivated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge inaktiverat"],"Spotlight mode activated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge aktiverat"],"Focus on one block at a time":["Fokusera p\u00e5 ett block i taget"],"Editor":["Redigerare"],"Code editor":["Kodredigerare"],"Visual editor":["Visuell redigerare"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av blockinfogaren"],"List View":["Listvy"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Anpassa hur du interagerar med block i blockbiblioteket och redigeringsytan."],"Block interactions":["Blockinteraktioner"],"Spotlight mode":["Spotlight-l\u00e4ge"],"Highlights the current block and fades other content.":["Markerar det nuvarande blocket och tonar ner annat inneh\u00e5ll."],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Anpassa alternativ relaterade till blockredigerarens gr\u00e4nssnitt och redigeringsfl\u00f6de."],"Navigate to the previous part of the editor.":["G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende del av redigeraren."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigera till n\u00e4sta del av redigeraren."],"Open the block list view.":["\u00d6ppna vyn med blocklista."],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e4xla mellan visuell redigerare och kodredigerare."],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Ytterligare inst\u00e4llningar \u00e4r nu tillg\u00e4ngliga i redigerarens sidopanel med blockinst\u00e4llningar"],"Block settings closed":["Blockets inst\u00e4llningar \u00e4r st\u00e4ngda"],"Hide more settings":["D\u00f6lj \u201dFler inst\u00e4llningar\u201d"],"Exit code editor":["Avsluta kodredigerare"],"Editing code":["Redigerar kod"],"Visual editor selected":["Visuell redigerare vald"],"Navigate to the previous view":["Navigera till den f\u00f6reg\u00e5ende vyn"],"Block Library":["Blockbiblioteket"],"Drawer":["Utdragsl\u00e5da"],"Pin to toolbar":["F\u00e4st i verktygsf\u00e4ltet"],"Unpin from toolbar":["Lossa fr\u00e5n verktygsf\u00e4ltet"],"Close plugin":["St\u00e4ng till\u00e4gget"],"Copy all content":["Kopiera allt inneh\u00e5ll"],"All content copied.":["Allt inneh\u00e5ll kopierat."],"Save your changes.":["Spara dina \u00e4ndringar."],"Redo your last undo.":["G\u00f6r om den senast \u00e5ngrade \u00e5tg\u00e4rden."],"Undo your last changes.":["\u00c5ngra dina senaste \u00e4ndringar."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Hj\u00e4lper sk\u00e4rml\u00e4sare genom att hindra textmark\u00f6ren fr\u00e5n att l\u00e4mna block."],"Contain text cursor inside block":["H\u00e5ll kvar textmarkeringen inom blocket"],"Preferences":["Alternativ"],"Welcome Guide":["V\u00e4lkomstguide"],"Top toolbar deactivated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har inaktiverats"],"Top toolbar activated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har aktiverats"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 \u00e5tkomst till alla block- och dokumentverktyg p\u00e5 en enda plats"],"Top toolbar":["Verktygsf\u00e4lt i toppen"],"noun\u0004View":["Visa"],"Text formatting":["Textformatering"],"Forward-slash":["Snedstreck"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u00c4ndra blocktypen n\u00e4r ett nytt stycke lagts till."],"Block shortcuts":["Kortkoder f\u00f6r block"],"Selection shortcuts":["Genv\u00e4gar f\u00f6r markering"],"Global shortcuts":["Globala genv\u00e4gar"],"Keyboard shortcuts":["Tangentbordsgenv\u00e4gar"],"Display these keyboard shortcuts.":["Visa dessa snabbkommandon f\u00f6r tangentbordet."],"Underline the selected text.":["G\u00f6r understrykning av den markerade texten."],"Remove a link.":["Ta bort en l\u00e4nk."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertera den valda texten till en l\u00e4nk."],"Make the selected text italic.":["\u00c4ndra den markerade texten till kursiv."],"Make the selected text bold.":["\u00c4ndra den markerade texten till fetstil."],"Show more settings":["Visa \u201dFler inst\u00e4llningar\u201d"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Redigeraren har st\u00f6tt p\u00e5 ett ov\u00e4ntat fel."],"Copy Error":["Kopiera fel"],"Site":["Webbplats"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Area":["Omr\u00e5de"],"Create":["Skapa"],"Typography":["Typografi"],"Tools":["Verktyg"],"Custom":["Anpassad"],"Layout":["Layout"],"Duotone":["Duotone"],"Appearance":["Utseende"],"Radius":["Radie"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Anpassad"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Gradient":["Gradient"],"Solid":["Solid"],"Options":["Alternativ"],"Styles":["Stilar"],"Blocks":["Block"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"More options":["Fler alternativ"],"Block spacing":["Blockavst\u00e5nd"],"Padding":["Padding"],"Margin":["Marginal"],"Text":["Text"],"Links":["L\u00e4nkar"],"Block":["Block","%d block"],"Theme":["Tema"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Navigation Menus":["Navigeringsmenyer"],"Template Parts":["Malldelar"],"Templates":["Mallar"],"Details":["Uppgifter"],"Name":["Namn"],"Template":["Mall"],"Width":["Bredd"],"Color":["F\u00e4rg"],"Save":["Spara"],"Dimensions":["M\u00e5tt"],"Style":["Stil"],"Border":["Ram"],"Title":["Rubrik"],"Cancel":["Avbryt"],"Redo":["G\u00f6r om"],"Undo":["\u00c5ngra"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"Back":["Tillbaka"],"Close":["St\u00e4ng"],"Colors":["F\u00e4rger"],"Default":["Standard"],"Site Icon":["Webbplatsikon"],"Publish":["Publicera"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Footer":["Sidfot"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Search":["S\u00f6k"],"Header":["Sidhuvud"],"Background":["Bakgrund"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Plugins":["Till\u00e4gg"],"Dashboard":["Adminpanel"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}