{"translation-revision-date":"2022-10-20 11:51:03+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Use as featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel olarak kullan"],"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["\u0130lgili dosya k\u00fc\u00e7\u00fck resim olarak atanamad\u0131. Ba\u015fka bir dosya deneyin."],"Saving\u2026":["Kaydediliyor\u2026"],"Done":["Bitti"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/set-post-thumbnail.js"}}