{"translation-revision-date":"2022-02-06 11:45:43+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Try Again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Elementor is not authorized to read or write from this file. Contact your site host.":["Elementor har inte beh\u00f6righet att l\u00e4sa eller skriva fr\u00e5n denna fil. Kontakta ditt webbhotell d\u00e4r du har din webbplats."],"There is an error with the manifest file. Try importing again with a new kit file.":["Det \u00e4r ett fel med manifestfilen. F\u00f6rs\u00f6k att importera igen med en ny kit-fil."],"Install a PHP zip on your server or contact your site host.":["Installera ett PHP-zip p\u00e5 din server eller kontakta ditt webbhotell d\u00e4r du har din webbplats."],"This allows Elementor to scan your SVGs for malicious content. Otherwise, you can skip any SVGs in this import.":["Detta g\u00f6r att Elementor kan skanna dina SVG:er efter skadligt inneh\u00e5ll. Annars kan du hoppa \u00f6ver alla SVG:er i denna import."],"First, enable unfiltered file uploads.":["Aktivera f\u00f6rst ofiltrerade filuppladdningar."],"Go back":["G\u00e5 tillbaka"],"Nothing to worry about, just continue without importing SVGs or go back and start the import again.":["Inget att oroa sig f\u00f6r, forts\u00e4tt bara utan att importera SVG:er eller g\u00e5 tillbaka och starta importen igen."],"Sorry, something went wrong.":["N\u00e5got gick fel."],"This Template Kit includes:":["Detta mall-kit inkluderar:"],"Content:":["Inneh\u00e5ll:"],"Site Settings:":["Webbplatsinst\u00e4llningar:"],"Templates:":["Mallar:"],"Custom Post Type":["Anpassad inl\u00e4ggstyp"],"WP Posts":["WP-inl\u00e4gg"],"WP Pages":["WP-sidor"],"To import or export these components, you\u2019ll need Elementor Pro.":["F\u00f6r att importera eller exportera dessa komponenter beh\u00f6ver du Elementor Pro."],"Global widgets":["Globala widgetar"],"Kit Info":["Kit-info"],"After you select what's included from your imported kit, you\u2019ll be able to choose which current site settings should stay and which the import should override. ":["Efter att du har valt vad som inkluderats i ditt importerade kit kommer du att kunna v\u00e4lja vilka nuvarande webbplatsinst\u00e4llningar som ska finnas kvar och vilka importen ska \u00e5sidos\u00e4tta."],"How does importing work?":["Hur fungerar importering?"],"Tip!":["Tips!"],"That\u2019s it!":["Det \u00e4r allt!"],"Select what to include from your site. We\u2019ll use that to create a zip file.":["V\u00e4lj vad som ska inkluderas fr\u00e5n din webbplats. Vi anv\u00e4nder det f\u00f6r att skapa en zip-fil."],"How does exporting work?":["Hur fungerar exportering?"],"A kit is a zip file containing anything from an entire site to individual components.":["Ett kit \u00e4r en zip-fil som inneh\u00e5ller allt fr\u00e5n en hel webbplats till enskilda komponenter."],"What\u2019s a Template Kit?":["Vad \u00e4r ett mall-kit?"],"Setting up your kit...":["St\u00e4ller in ditt kit \u2026"],"Select the items you want to keep and apply:":["V\u00e4lj de objekt du vill beh\u00e5lla och till\u00e4mpa:"],"Your site's homepage will be determined by the kit. You can change this later.":["Din webbplats startsida kommer att avg\u00f6ras av kitet. Du kan \u00e4ndra detta senare."],"Note":["Observera"],"Items that you leave checked here will override your current design and settings.":["Objekt som du l\u00e4mnar ikryssade h\u00e4r kommer att \u00e5sidos\u00e4tta din nuvarande design och inst\u00e4llningar."],"We noticed that items in your kit overlap with what's already live on your site.":["Vi m\u00e4rkte att objekten i ditt kit \u00f6verlappar det som redan \u00e4r live p\u00e5 din webbplats."],"Existing":["Befintlig"],"Imported":["Importerad"],"Upload a file with templates, site settings, content, etc., and apply them to your site automatically.":["Ladda upp en fil med mallar, webbplatsinst\u00e4llningar, inneh\u00e5ll etc. och till\u00e4mpa dem automatiskt p\u00e5 din webbplats."],"Back to Kit Library":["Tillbaka till kit-biblioteket"],"By default, all of your components will be imported.":["Som standard kommer alla dina komponenter att importeras."],"Choose which Elementor components - templates, content and site settings - to include in your kit.":["V\u00e4lj vilka Elementor-komponenter \u2013 mallar, inneh\u00e5ll och webbplatsinst\u00e4llningar \u2013 som ska inkluderas i ditt kit."],"Your kit is now live on your site!":["Ditt kit \u00e4r nu live p\u00e5 din webbplats!"],"Kit Description":["Kit-beskrivning"],"Kit Name":["Kit-namn"],"Choose which Elementor components - templates, content and site settings - to include in your kit file.":["V\u00e4lj vilka Elementor-komponenter \u2013 mallar, inneh\u00e5ll och webbplatsinst\u00e4llningar \u2013 som ska inkluderas i din kit-fil."],"Kit Information":["Kit-information"],"Elementor Kit":["Elementor-kit"],"These are the details you\u2019ll use to quickly find and apply this kit in the future, even as your collection grows.":["Det h\u00e4r \u00e4r detaljerna du kommer att anv\u00e4nda f\u00f6r att snabbt hitta och anv\u00e4nda detta kit i framtiden, \u00e4ven n\u00e4r din samling v\u00e4xer."],"What is kit information?":["Vad \u00e4r kit-information?"],"Say something about the style and content of these files...":["S\u00e4g n\u00e5got om stilen och inneh\u00e5llet i dessa filer \u2026"],"Now you can import this kit and use it on other sites.":["Nu kan du importera detta kit och anv\u00e4nda det p\u00e5 andra webbplatser."],"Import":["Importera"],"Nothing to worry about, just try again. If the problem continues, head over to the Help Center.":["Inget att oroa sig f\u00f6r, f\u00f6rs\u00f6k bara igen. Om problemet kvarst\u00e5r, g\u00e5 till hj\u00e4lpcentret."],"to learn more about building your site with Elementor Kits":["f\u00f6r att l\u00e4ra dig mer om hur du bygger din webbplats med Elementor-kit"],"Don't close this window until the process is finished.":["St\u00e4ng inte detta f\u00f6nster f\u00f6rr\u00e4n processen \u00e4r slutf\u00f6rd."],"This usually takes a few moments.":["Detta tar vanligtvis en liten stund."],"Or":["Eller"],"Drag & drop the .zip file with your Kit":["Dra och sl\u00e4pp .zip-filen med ditt kit"],"Upload Files to Your Library":["Ladda upp filer till ditt bibliotek"],"We recommend that you backup your site before importing a kit file.":["Vi rekommenderar att du s\u00e4kerhetskopierar din webbplats innan du importerar en kit-fil."],"Important":["Viktigt"],"By default, all of your components will be exported.":["Som standard exporteras alla dina komponenter."],"Background Settings":["Bakgrundsinst\u00e4llningar"],"Lightbox Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r lightbox"],"Theme Style settings":["Stilinst\u00e4llningar f\u00f6r temat"],"Elementor Pages":["Elementor-sidor"],"404 Error Page":["404 felsida"],"to download":["att ladda ner"],"Download not working?":["Fungerar inte nedladdningen?"],"Your export is ready!":["Din export \u00e4r klar!"],"Click Here":["Klicka h\u00e4r"],"Back to dashboard":["Tillbaka till adminpanelen"],"Import a Template Kit":["Importera ett mall-kit"],"Export a Template Kit":["Exportera ett mall-kit"],"Landing Pages":["Landningssidor"],"App could not be loaded":["App kunde inte laddas"],"Global Colors":["Globala f\u00e4rger"],"Search Results":["S\u00f6kresultat"],"Archives":["Arkiv"],"Single Posts":["Enskilda inl\u00e4gg"],"Single Pages":["Enskilda sidor"],"Footers":["Sidf\u00f6tter"],"Headers":["Sidhuvuden"],"We\u2019re sorry, but something went wrong. Click on \u2018Learn more\u2019 and follow each of the steps to quickly solve it.":["N\u00e5got gick fel. Klicka p\u00e5 \u2018L\u00e4r dig mer\u2019 och f\u00f6lj vart och ett av stegen f\u00f6r att snabbt l\u00f6sa det."],"Tip":["Tips"],"Not Found":["Hittades inte"],"Site Settings":["Webbplatsinst\u00e4llningar"],"Layout Settings":["Layoutinst\u00e4llningar"],"Next":["N\u00e4sta"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Popups":["Popups"],"Continue":["Forts\u00e4tt"],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Something went wrong.":["N\u00e5got gick fel."],"Select File":["V\u00e4lj fil"],"Enable":["Aktivera"],"Edit Template":["Redigera mall"],"Go Pro":["Skaffa Pro"],"Export":["Exportera"],"Close":["St\u00e4ng"],"Saved Templates":["Sparade mallar"],"Templates":["Mallar"],"Learn More":["L\u00e4r dig mer"],"Global Fonts":["Globalt typsnitt"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Go Back":["G\u00e5 tillbaka"],"Elementor":["Elementor"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/app.js"}}